msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-06-01 17:55+0530\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.8\n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Language-Team: \n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Language: en_US\n"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1020 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2114
msgid ""
" , and the recipients will be notified when the condition has been satisfied."
msgstr "當條件得到滿足時，收件人將被通知。"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:54
msgid " as public. Internal server error. Please try again."
msgstr "作為公眾。內部服務器錯誤。請再試一次。"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:42
msgid " cannot be pinned to a homepage that already contains a dashboard."
msgstr "無法固定到已包含信息中心的首頁。"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:393
msgid " Creation"
msgstr "創建"

#: Scripts\Items\Items.js:238
msgid " deleted"
msgstr "已刪除"

#: Scripts\Items\Items.js:238
msgid " has been deleted successfully."
msgstr "已成功刪除"

#: Scripts\Items\Items.js:257
msgid " has been failed to delete."
msgstr "已經無法刪除。"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:65 Scripts\Homepages\PinWidget.js:115
msgid " has been pinned successfully."
msgstr "已成功固定。"

#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:103
msgid " has mentioned you in the comment on the"
msgstr "在你的評論中提到過你"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:377
#: Views\Home\PublicDashboardViewDenied.cshtml:59
msgid " Public Dashboards disabled in "
msgstr "禁用公用儀表板"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:115
msgid " Public Widgets disabled in "
msgstr "公共小部件已禁用"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:206
msgid " to learn how to add new localizations in Dashboard Server."
msgstr "了解如何在Dashboard Server中添加新的本地化版本。"

#: Views\User\Profile.cshtml:182
msgid " to learn how to set a default homepage in Dashboard Server."
msgstr "了解如何在Dashboard Server中設置默認主頁。"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:709
msgid ""
" to send account activation emails, or choose Automatic account activation "
"mode"
msgstr "發送帳戶激活電子郵件，或選擇自動帳戶激活模式"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:71 Scripts\Homepages\PinWidget.js:118
msgid " to the homepage."
msgstr "到主頁"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:38
msgid " will only be visible to users with the appropriate permissions."
msgstr "只有具有適當權限的用戶才能看到。"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:76
msgid "(For testing purpose, select Embedded SQL CE.)"
msgstr "（為了測試目的，選擇Embedded SQL CE。）"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:163
msgid "*1024 characters maximum"
msgstr "*最多1024個字符"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:562
msgid "{0} of {1} pages ({2} items)"
msgstr "{0} {1}頁（ {2}項） {0}"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:413 Scripts\Password\ChangePassword.js:140
#: Scripts\System\SystemSettings.js:782
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:236
msgid "1 lowercase."
msgstr "1小寫。"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:414 Scripts\Password\ChangePassword.js:141
#: Scripts\System\SystemSettings.js:783
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:237
msgid "1 numeric."
msgstr "1個數字。"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:415 Scripts\Password\ChangePassword.js:142
#: Scripts\System\SystemSettings.js:784
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:238
msgid "1 special character."
msgstr "1特色"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:412 Scripts\Password\ChangePassword.js:139
#: Scripts\System\SystemSettings.js:781
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:235
msgid "1 uppercase."
msgstr "1大寫。"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:50 Views\Category\_EditCategory.cshtml:47
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:94
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:101
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:125
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:80
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:66
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:90 Views\Group\_AddGroup.cshtml:66
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:26
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:80 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:75
#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:99
msgid "1024 characters maximum"
msgstr "最多1024個字符"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:77
msgid "200x44 pixels preferred"
msgstr "200x44像素"

#: Scripts\Comments\Comment.js:199 Scripts\Comments\Comment.js:347
#: Views\Shared\_Comments.cshtml:66 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:44
msgid "4000 characters maximum"
msgstr "最多4000個字符"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:91
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:106
msgid "40x40 pixels preferred"
msgstr "40x40像素"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:153
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:223
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:311
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:368
msgid "7 characters maximum"
msgstr "最多7個字符"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:57
msgid "70 characters maximum"
msgstr "最多70個字符"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:85
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:97
msgid "a comment on the"
msgstr "對...的評論"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:228
msgid "A minute ago"
msgstr "一分鐘前"

#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:252
msgid "A minutes ago"
msgstr "分鐘前"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:40
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:54
msgid "A week ago"
msgstr "一個星期前"

#: Views\Error\AccessDenied.cshtml:2 Views\Error\AccessDenied.cshtml:11
msgid "Access Denied"
msgstr "拒絕訪問"

#: Views\User\_UserPermissionGridForMobile.cshtml:29
msgid "access for"
msgstr "訪問"

#: Views\User\_UserPermissionGridForMobile.cshtml:14
msgid "access for the"
msgstr "訪問的"

#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:154
msgid "Access has been removed successfully."
msgstr "訪問已成功刪除。"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:276 Scripts\Accounts\Accounts.js:282
#: Views\Accounts\Login.cshtml:154
msgid "Access is denied"
msgstr "訪問被拒絕"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:53
#: Views\Administration\Storage.cshtml:55
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:37
msgid "Access key"
msgstr "訪問鍵"

#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:51
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:53
msgid "Access mode"
msgstr "訪問模式"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:68
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:126
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:74
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:132
#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:79
msgid "Access Mode"
msgstr "訪問模式"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:89
msgid "Account"
msgstr "帳戶"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:11
msgid "Account Activation"
msgstr "帳號激活"

#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:32
msgid "Account Activation Mode"
msgstr "帳戶激活模式"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:34
#: Views\Administration\Storage.cshtml:36
msgid "Account name"
msgstr "用戶名"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:190
msgid "Account not yet activated. Please contact the system administrator."
msgstr "帳戶尚未激活請聯繫系統管理員。"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:154 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:105
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:79
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:77
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:153
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:83
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:159
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:186
msgid "Actions"
msgstr "行動"

#: Scripts\System\CheckMailSettings.js:28
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:193
msgid "Activate User"
msgstr "激活用戶"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:281
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:306
msgid ""
"Activation code has been generated successfully. As email settings are not "
"configured we are not able to send activation email to the user."
msgstr "激活碼已經成功生成。由於電子郵件設置未配置，我們無法向用戶發送激活電子郵件。"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:306
msgid "Activation code has been resent successfully."
msgstr "已激活代碼已成功重新發送。"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:281
msgid "Activation code has been sent successfully."
msgstr "激活代碼已成功發送。"

#: Scripts\Administration\UserSettings.js:21
msgid ""
"Activation emails cannot be sent until the email settings are configured. "
"You can select ‘Automatic Activation’ to activate the user without "
"configuring email settings."
msgstr "在配置電子郵件設置之前，無法發送激活電子郵件。您可以選擇“自動激活”來激活用戶，而無需配置電子郵件設置。"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:285
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:287
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:59
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:172
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:178
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:182
msgid "Active"
msgstr "啟用"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:149
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:238
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:152
msgid "Active Directory"
msgstr "活動目錄"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:238
msgid "Active Directory "
msgstr "活動目錄"

#: Views\Group\Group.cshtml:324
msgid "Active Directory group"
msgstr "Active Directory組"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:83
msgid "Active Directory group import"
msgstr "Active Directory組導入"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:2
msgid "Active Directory Groups import"
msgstr "Active Directory組導入"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:265
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:268
#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:26
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:24
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:22
msgid "Active Directory Settings"
msgstr "活動目錄設置"

#: Scripts\User\SynchronizeUsers.js:128 Views\Group\Group.cshtml:269
#: Views\Group\Group.cshtml:291 Views\UserManagement\Index.cshtml:257
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:288
msgid "Active Directory Synchronization"
msgstr "Active Directory同步"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:181
msgid "Active Directory Synchronization - GROUPS"
msgstr "Active Directory同步 - 組"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:163
msgid "Active Directory Synchronization - USERS"
msgstr "Active Directory同步 - 用戶"

#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:26
msgid "ACTIVE DIRECTORY SYNCHRONIZATION SCHEDULE"
msgstr "主動目錄同步程序"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:325
msgid "Active Directory User"
msgstr "Active Directory用戶"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:86
msgid "Active Directory user import"
msgstr "Active Directory用戶導入"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:3
msgid "Active Directory users import"
msgstr "Active Directory用戶導入"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:21
msgid "AD Schedule Synchronization"
msgstr "AD計劃同步"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:61
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:120
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:104 Views\Group\EditGroup.cshtml:182
#: Views\Group\_AddGroup.cshtml:76 Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:101
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:85
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:87
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:39
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:50
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:104
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:26 Views\Category\_AddCategory.cshtml:74
msgid "Add Category"
msgstr "添加類別"

#: Scripts\Comments\Comment.js:171
msgid "Add Comment"
msgstr "添加評論"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:140
msgid "Add Condition"
msgstr "添加條件"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:50
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:141
msgid "Add Dashboard"
msgstr "添加儀表板"

#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:52
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:150
msgid "Add Data Source"
msgstr "添加數據源"

#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:120
msgid "Add Data Source – Access Denied"
msgstr "添加數據源 - 拒絕訪問"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:478
msgid "Add external recipients"
msgstr "添加外部收件人"

#: Scripts\Group\Group.js:43 Scripts\Group\Group.js:49
#: Views\Group\_AddGroup.cshtml:43
msgid "Add Group"
msgstr "添加組"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:100 Views\Homepages\Homepages.cshtml:101
#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:149 Views\Homepages\Homepages.cshtml:150
msgid "Add Homepage"
msgstr "添加主頁"

#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:84
msgid "Add new Data Source"
msgstr "添加新的數據源"

#: Views\Group\Group.cshtml:228 Views\Group\Group.cshtml:235
msgid "Add new group"
msgstr "添加新組"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:150
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:162 Views\Group\Group.cshtml:169
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:72
msgid "Add New Group"
msgstr "添加新組"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:434
msgid "Add new Homepage"
msgstr "添加新的主頁"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:90
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:96
msgid "Add New Permission"
msgstr "添加新的權限"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:198 Views\UserManagement\Index.cshtml:204
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:209 Views\UserManagement\Index.cshtml:210
msgid "Add new user"
msgstr "添加新用戶"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:68
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:34
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:35
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:42
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:44
msgid "Add Permission"
msgstr "添加權限"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:34
msgid "Add Permission to the group"
msgstr "將權限添加到組"

#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:35
msgid "Add Permission to the user"
msgstr "向用戶添加權限"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:182
msgid "Add selected user(s) to the group"
msgstr "將選定的用戶添加到組中"

#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:9
msgid "Add the selected users to a Group"
msgstr "將所選用戶添加到組"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:176
msgid "Add user"
msgstr "添加用戶"

#: Scripts\User\UserManagement.js:231 Scripts\User\UserManagement.js:244
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:8
msgid "Add User"
msgstr "添加用戶"

#: Views\Group\Group.cshtml:51
msgid "Add Users"
msgstr "添加用戶"

#: Views\User\UserCSVUpload.cshtml:16
msgid "Add Users by CSV File Upload"
msgstr "通過CSV文件上傳添加用戶"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:253
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:262
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:296
msgid "Add View"
msgstr "添加視圖"

#: Scripts\Comments\Comment.js:551
msgid "Add Watch"
msgstr "添加手錶"

#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:54 Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:124
msgid "Add Widget"
msgstr "添加小部件"

#: Models\ItemModel.cs:473
msgid "Added"
msgstr "添加"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:475
msgid "Added date"
msgstr "添加日期"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:426
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:51 Views\Items\_ItemsList.cshtml:108
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:362 Views\Widgets\Widgets.cshtml:159
msgid "Added Date"
msgstr "添加日期"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:98
msgid "ADGroupId"
msgstr "ADGroupId"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:436
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:190
msgid "Admin password"
msgstr "管理員密碼"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:192
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:194
msgid "Admin Password"
msgstr "管理員密碼"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:425
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:181
msgid "Admin username"
msgstr "管理員用戶名"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:428
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:186
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:184
msgid "Admin Username"
msgstr "管理員用戶名"

#: Views\Administration\Administration.cshtml:2
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:4
msgid "Administration"
msgstr "行政"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:372
msgid "After"
msgstr "後"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:145
msgid "Alert Rule"
msgstr "警戒規則"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:109
msgid "All"
msgstr "全部"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:63 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:256
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:346
msgid "All Categories"
msgstr "所有類別"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:32 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:69
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:356
msgid "All Dashboards"
msgstr "所有儀表板"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:157
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:227
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:315
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:372
msgid "All the tables will have this prefix. (Default: SyncDS_)"
msgstr "所有表將具有此前綴。 （默認：SyncDS_）"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:8 Views\Widgets\Widgets.cshtml:18
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:96
msgid "All Widgets"
msgstr "所有小部件"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:40
#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:44
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:47
msgid "Allow or restrict notifications."
msgstr "允許或限制通知。"

#: Views\Shared\_ProfilePictureUploadBox.cshtml:37
msgid ""
"Allowed file types are .png, .jpg, and .jpeg. Maximum file size is 20MB. "
"Recommended resolution is 200x200 pixels."
msgstr "允許的文件類型是.png，.jpg和.jpeg。最大文件大小為20MB。推薦分辨率為200x200像素。"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:65
msgid ""
"An email with instructions on how to change your password has been sent to"
msgstr "已發送有關如何更改密碼說明的電子郵件"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4417
msgid "An error has been occurred while evaluating your condition. "
msgstr "評估您的狀況時發生錯誤。"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:233
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:257
msgid "An hour ago"
msgstr "一小時前"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:68
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:290
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4496
#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:59
msgid "and"
msgstr "和"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4564
msgid "and ends after"
msgstr "並結束"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:4
msgid "Anonymous authentication"
msgstr "匿名認證"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:59
msgid ""
"Anyone can navigate to this link, but only users with the appropriate "
"permissions will be able to view the Dashboard."
msgstr "任何人都可以導航到此鏈接，但只有具有適當權限的用戶才能查看信息中心。"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:63
msgid ""
"Anyone can navigate to this link, but only users with the appropriate "
"permissions will be able to view the Widget"
msgstr "任何人都可以導航到此鏈接，但只有具有適當權限的用戶才能查看該窗口小部件"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:67
msgid ""
"Anyone can navigate to this link, but only users with the appropriate "
"permissions will be able to view."
msgstr "任何人都可以導航到此鏈接，但只有具有適當權限的用戶才能查看。"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:362
msgid "Application Time Zone:"
msgstr "應用時區："

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:570
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:609
#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:129
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:290
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:329
msgid "Apply"
msgstr "申請"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1356
msgid "April"
msgstr "2011年4月"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:20
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "你確定你要刪除"

#: Views\Group\_DeleteConfirm.cshtml:46
msgid "Are you sure you want to delete the group"
msgstr "您確定要刪除該組"

#: Views\Group\_MultipleGroupDeleteDialog.cshtml:15
msgid "Are you sure you want to delete the Group(s)?"
msgstr "您確定要刪除群組嗎？"

#: Scripts\User\EditProfile.js:183 Scripts\User\UserManagementProfile.js:382
msgid "Are you sure you want to delete the profile picture?"
msgstr "您確定要刪除個人資料圖片嗎？"

#: Views\UserManagement\_MultipleUserDeleteDialog.cshtml:15
msgid "Are you sure you want to delete the User(s)?"
msgstr "您確定您要刪除的用戶帳戶？"

#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:269
#: Views\UserManagement\_SingleUserDeleteDialog.cshtml:15
msgid "Are you sure you want to delete the User?"
msgstr "您確定要刪除用戶嗎？"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:91
msgid "Are you sure you want to delete the view "
msgstr "您確定要刪除該視圖"

#: Scripts\Comments\Comment.js:471
msgid "Are you sure you want to delete this comment?"
msgstr "確定刪除此播放清單?"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:128
msgid "Are you sure you want to delete this homepage?"
msgstr "確定刪除此播放清單?"

#: Scripts\Items\ItemPermission.js:195 Scripts\Items\ItemPermission.js:216
#: Views\Permission\_DeletePermission.cshtml:15
msgid "Are you sure you want to delete this permission?"
msgstr "您確定您要刪除此權限嗎？"

#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:13
msgid "Are you sure you want to delete this schedule"
msgstr "確定刪除此播放清單?"

#: Views\Group\_DeleteGroupUser.cshtml:34
msgid "Are you sure you want to delete this user from the group?"
msgstr "您確定要從該組中刪除此用戶嗎？"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:43 Views\Items\_RemovePublic.cshtml:33
msgid "Are you sure you want to make the "
msgstr "你確定要製作嗎"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:207
msgid ""
"Are you sure you want to remove access for this <span id=\"deletedItem\"></"
"span>?"
msgstr "您確定要刪除此<span id = \“deletedItem \”> </ span>的訪問權限嗎？"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:81
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:99
msgid ""
"As email settings are not configured, we will not be able to send an email "
"to reset your password."
msgstr "由於電子郵件設置未配置，我們將無法發送電子郵件以重置密碼。"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:52
msgid "as the Category contains dashboards."
msgstr "因為類別包含儀表板。"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:58
msgid "as the Dashboard has schedules."
msgstr "儀表板具有時間表。"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:61
msgid "as the Data Source is being used by dashboards."
msgstr "因為儀表板正在使用數據源。"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:55
msgid "as the Report has schedules."
msgstr "報告有時間表。"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:306
msgid "Assign a group to selected users"
msgstr "將組分配給所選用戶"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:306
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:7
msgid "Assign Group"
msgstr "分配組"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:43
msgid "Assign to"
msgstr "分配給"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:72
msgid "Assigned Permissions"
msgstr "分配權限"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:411 Scripts\Password\ChangePassword.js:138
#: Scripts\System\SystemSettings.js:780
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:234
msgid "at least 6 characters."
msgstr "至少6個字符。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:451 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:454
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4229
msgid "At least two conditions are needed to add global where condition."
msgstr "需要至少兩個條件來添加全局條件。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1360
msgid "August"
msgstr "2013年8月"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:252
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:78
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:53
msgid "Authentication Type"
msgstr "認證類型"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:123
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:126
msgid "Authority"
msgstr "權威"

#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:35
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:114
msgid "Autowatch comments of accessible items"
msgstr "Autowatch可訪問項目的評論"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:94
msgid "Autowatch comments of created items"
msgstr "Autowatch對已創建項目的註釋"

#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:42
msgid "Autowatch for comments of accessible items"
msgstr "自動觀看可訪問項目的評論"

#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:36
msgid "Autowatch for comments of created items"
msgstr "自動觀看創建項目的註釋"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:86
msgid "Azure  Active Directory user import"
msgstr "Azure Active Directory用戶導入"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:44
msgid "Azure Active Directory"
msgstr "Azure Active Directory"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:83
msgid "Azure Active Directory group import"
msgstr "Azure Active Directory組導入"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:690
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:693
msgid "Azure Active Directory Settings"
msgstr "Azure Active Directory設置"

#: Scripts\User\SynchronizeUsers.js:128
msgid "Azure Active Directory Synchronization"
msgstr "Azure Active Directory同步"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:155
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:244
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:157
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:242
msgid "Azure AD"
msgstr "Azure AD"

#: Views\Group\Group.cshtml:328
msgid "Azure AD group"
msgstr "Azure AD組"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:26
msgid "Azure AD Schedule Synchronization"
msgstr "Azure AD計劃同步"

#: Views\Group\Group.cshtml:278 Views\Group\Group.cshtml:300
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:266 Views\UserManagement\Index.cshtml:294
msgid "Azure AD Synchronization"
msgstr "Azure AD同步"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:187
msgid "Azure AD Synchronization - GROUPS"
msgstr "Azure AD同步 -  GROUPS"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:172
msgid "Azure AD Synchronization - USERS"
msgstr "Azure AD同步 - 用戶"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:28
msgid "AZURE AD SYNCHRONIZATION SCHEDULE"
msgstr "AZURE AD SYNCHRONIZATION SCHEDULE"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:329
msgid "Azure AD User"
msgstr "Azure AD用戶"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:7
msgid "Azure AD users import"
msgstr "Azure AD用戶導入"

#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:16
msgid "Azure Blob Storage"
msgstr "Azure Blob存儲"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:25
msgid "AZURE BLOB STORAGE SETTINGS"
msgstr "AZURE BLOB存儲設置"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:625
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:369
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:26
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:513
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:518
msgid "Back"
msgstr "回來"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:5
msgid "Basic authentication"
msgstr "基本認證"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:43
#: Views\Administration\Storage.cshtml:45
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:32
msgid "Blob Service endpoint"
msgstr "Blob服務端點"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:90
#: Views\Administration\Storage.cshtml:92
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:63
msgid "Blob URL"
msgstr "Blob網址"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1065
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:39
msgid "Bold"
msgstr "膽大"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:623
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:626
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:629
#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:76 Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:88
#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:158
#: Scripts\Dashboards\EditDashboard.js:24
#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:74
#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:148
#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:83 Scripts\Widget\AddWidget.js:74
#: Scripts\Widget\AddWidget.js:137 Scripts\Widget\EditWidget.js:75
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:70
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:86
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:100
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:102
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:88
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:74
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:88 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:83
msgid "Browse file path"
msgstr "瀏覽文件路徑"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:118
msgid "Browse file path (.csv)"
msgstr "瀏覽文件路徑（.csv）"

#: Scripts\User\EditProfile.js:206
msgid "browse image path"
msgstr "瀏覽圖像路徑"

#: Scripts\Comments\Comment.js:199 Scripts\Comments\Comment.js:347
#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:67
#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:56
#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:133
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:175
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:239
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:239
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:237
#: Views\Administration\Storage.cshtml:107
#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:46
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:620
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:104
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:233
#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:62 Views\Category\_EditCategory.cshtml:57
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:121
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:138
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:55
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:105
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:104 Views\Group\_AddGroup.cshtml:77
#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:197
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:102 Views\Items\_CopyItem.cshtml:82
#: Views\Items\_MoveItem.cshtml:69
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:86
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:88
#: Views\Shared\_Comments.cshtml:71
#: Views\Shared\_ProfilePictureUploadBox.cshtml:46
#: Views\Shared\_SaveView.cshtml:42 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:514
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:519
#: Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:49 Views\User\EditPassword.cshtml:71
#: Views\User\Profile.cshtml:204
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:53
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:203
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:40
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:51
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:105 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:111
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:52 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:55
#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:58 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:61
msgid "Cannot delete"
msgstr "無法刪除"

#: Scripts\Items\Items.js:230 Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:61
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:63
#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:18 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:40
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:282 Views\Items\_ItemsList.cshtml:58
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:108 Views\Items\_ItemsList.cshtml:362
msgid "Category"
msgstr "第1類"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:85
msgid "Category "
msgstr "第1類"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:74
msgid "Category has been added successfully."
msgstr "類別已成功添加。"

#: Scripts\Category\EditCategory.js:112
msgid "Category has been updated successfully."
msgstr "類別已成功更新。"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:36 Views\Category\_EditCategory.cshtml:33
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:463
msgid "Category Name"
msgstr "分類名稱"

#: Scripts\Category\AddCategory.js:83 Scripts\Category\EditCategory.js:104
msgid "Category name already exists"
msgstr "類別名稱已存在"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:573
msgid "Change Layout"
msgstr "更改佈局"

#: Views\Accounts\ChangePassword.cshtml:11 Views\User\EditPassword.cshtml:2
#: Views\User\Profile.cshtml:97
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: Views\User\EditPassword.cshtml:20
msgid "CHANGE PASSWORD"
msgstr "更改密碼"

#: Scripts\User\EditProfile.js:142 Scripts\User\EditProfile.js:174
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:345
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:373
msgid "Change Profile picture"
msgstr "更改個人資料圖片"

#: Views\Shared\_ProfilePictureUploadBox.cshtml:8
msgid "Change Profile Picture"
msgstr "更改個人資料圖片"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:7
msgid "Change Query"
msgstr "更改查詢"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3117 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:418
msgid "Checks whether the filtered value changes."
msgstr "檢查過濾的值是否改變。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3121 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:422
msgid "Checks whether the filtered value decreases continuously."
msgstr "檢查濾波值是否連續降低。"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:421
msgid "Checks whether the filtered value decreases once."
msgstr "檢查過濾值是否減少一次。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3120
msgid "Checks whether the filtered value decreases once.\" name=\"Decreases"
msgstr "檢查過濾值是否減少一次。\“name = \”減少"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3119 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:420
msgid "Checks whether the filtered value increases continuously."
msgstr "檢查濾波值是否持續增加。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3118 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:419
msgid "Checks whether the filtered value increases once."
msgstr "檢查過濾值是否增加一次。"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:8
msgid "Choose the columns that has the user data"
msgstr "選擇具有用戶數據的列"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2469
msgid ""
"Choose the recurrence intervals for the dashboard server to start scheduling"
msgstr "選擇儀表板服務器重新啟動計劃的重複間隔"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2441
msgid "Choose the subscribers and export format"
msgstr "選擇訂閱者和導出格式"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:559
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: Scripts\Group\EditGroup.js:67 Scripts\Group\EditGroup.js:85
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:35 Scripts\Items\ItemPermission.js:43
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:69 Scripts\Items\ItemPermission.js:93
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:193 Scripts\Items\ItemViewShare.js:201
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:228 Scripts\Items\ItemViewShare.js:248
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:268 Scripts\Items\ItemViewShare.js:277
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:308 Scripts\Items\ItemViewShare.js:317
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1169 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1178
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1209 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1234
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2251 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2260
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2291 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2316
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:448
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:495
#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:28
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:211
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:189
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:185 Views\Group\Group.cshtml:317
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:149 Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:73
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:87 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:92
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:160 Views\Items\_shareItemView.cshtml:176
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:249
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:97
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:189
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:195
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:315
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:168
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:190
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:19
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:16
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:179
msgid "Clear search"
msgstr "清除搜索"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:89
msgid "click"
msgstr "點擊"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:180
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:271
msgid "Click"
msgstr "點擊"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:206 Views\User\Profile.cshtml:182
msgid "Click "
msgstr "點擊"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:74
msgid "click here "
msgstr "點擊這裡"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:242
msgid "Click here to change the account activation type"
msgstr "點擊此處更改帳戶激活類型"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:251
msgid "Click here to configure the Active Directory settings"
msgstr "單擊此處配置Active Directory設置"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:255
msgid "Click here to configure the Azure Active Directory settings"
msgstr "單擊此處配置Azure Active Directory設置"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:267
msgid "Click here to configure the Database settings"
msgstr "單擊此處配置數據庫設置"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:246
msgid "Click here to configure the Email settings"
msgstr "點擊此處配置電子郵件設置"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:367
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:394
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:415
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:424
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:681 Scripts\Items\Items.js:1042
#: Views\Items\_GetLink.cshtml:52
msgid "Click to copy"
msgstr "點擊複製"

#: Views\Items\_CopyItem.cshtml:79 Views\Items\_ItemsList.cshtml:266
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:586
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:151
msgid "Clone Dashboard"
msgstr "克隆儀表板"

#: Models\ItemModel.cs:487
msgid "Cloned from"
msgstr "從中克隆"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:797
msgid "close"
msgstr "關"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:27 Views\Category\_EditCategory.cshtml:27
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:51
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:53
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:49
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:55
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:43 Views\Group\_AddGroup.cshtml:46
#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:115 Views\Homepages\Homepages.cshtml:168
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:86
#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:38 Views\Items\_CopyItem.cshtml:39
#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:15 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:45
#: Views\Items\_GetLink.cshtml:35 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:44
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:112 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:28
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:62 Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:35
#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:68 Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:79
#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:120 Views\Items\_MoveItem.cshtml:30
#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:25 Views\Items\_RemovePublic.cshtml:62
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:115 Views\Items\_shareItemView.cshtml:184
#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:8 Views\Shared\_Comments.cshtml:58
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:51
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:62
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:85
#: Views\Shared\_ProfilePictureUploadBox.cshtml:11
#: Views\Shared\_SaveView.cshtml:23 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:77
#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:10
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:11
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:57 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:52
msgid "Close"
msgstr "關"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:87
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:361 Views\Widgets\Widgets.cshtml:101
msgid "Collapse"
msgstr "坍方"

#: Scripts\Items\ItemsMobile.js:37 Scripts\Items\ItemsMobile.js:45
msgid "Collapse All"
msgstr "全部收縮"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:61
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: Scripts\Comments\Comment.js:480
msgid "Comment has been deleted successfully."
msgstr "評論已成功刪除"

#: Scripts\Comments\Comment.js:110 Scripts\Comments\Comment.js:290
msgid "Comment is too long"
msgstr "評論太久了"

#: Views\Home\CommentNotFound.cshtml:2
msgid "Comment Not Found"
msgstr "評論未找到"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:98
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:118
msgid "comment on the"
msgstr "評論"

#: Scripts\Comments\Comment.js:106 Scripts\Comments\Comment.js:285
msgid "Comment should not be blank"
msgstr "評論不應該是空白"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:90 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:57
msgid "Comment(s)"
msgstr "評論"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:72
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:84
msgid "commented on the"
msgstr "評論了"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:155 Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:39
msgid "Comments"
msgstr "評論"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:54
msgid "COMMENTS"
msgstr "評論"

#: Models\Scheduler\ScheduleManagement.cs:1111
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:415
msgid "Condition"
msgstr "條件"

#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:26
msgid "Configuration for activating user accounts in the Dashboard Server"
msgstr "在Dashboard Server中激活用戶帳戶的配置"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:10
msgid "Configuration for connecting to User Directories"
msgstr "用於連接用戶目錄的配置"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:17
msgid "Configuration for sending emails from the Dashboard Server"
msgstr "從儀表板服務器發送電子郵件的配置"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:100
msgid "Configuration for setting Single Sign-On"
msgstr "用於設置單點登錄的配置"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:29
msgid "Configuration for the Dashboards"
msgstr "儀表板的配置"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:16
msgid "Configure General Settings of the Dashboard Server"
msgstr "配置儀表板服務器的常規設置"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:73
#: Views\Accounts\ChangePassword.cshtml:67
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:249
#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:70
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: Views\User\EditPassword.cshtml:55
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:235
msgid "Confirm Password"
msgstr "確認密碼"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:38
msgid "Connect"
msgstr "連"

#: Controllers\ServerConfiguration\ServerConfigurationController.cs:313
msgid "Connected successfully."
msgstr "已成功連接"

#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:47
msgid "Connection"
msgstr "連接"

#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:59
#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:117
msgid "Connection Failed"
msgstr "連接失敗"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:100
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:185
msgid "Connection String"
msgstr "連接字符串"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:62
#: Views\Administration\Storage.cshtml:64
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:41
msgid "Container name"
msgstr "容器名稱"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:556
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:111
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:123
msgid "Contains multiple dashboards"
msgstr "包含多個儀表板"

#: Models\ItemModel.cs:482
msgid "Copied from"
msgstr "從...複製"

#: Views\Items\_CopyItem.cshtml:75 Views\Items\_ItemsList.cshtml:258
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:578
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:116
msgid "Copy Dashboard"
msgstr "複製儀表板"

#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:6
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:57
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:59
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:8
msgid "CREATE"
msgstr "創建"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2410 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:79
msgid "Create a data driven or a time based schedule"
msgstr "創建數據驅動或基於時間的計劃"

#: Views\Group\Group.cshtml:237
msgid "Create Group"
msgstr "創建組"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1103
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:77
msgid "Create Link"
msgstr "創建鏈接"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:279 Views\Items\_ItemsList.cshtml:442
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:598
msgid "Create Schedule"
msgstr "創建時間表"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:212
msgid "Create User"
msgstr "創建用戶"

#: Views\User\EditPassword.cshtml:32
msgid "Current Password"
msgstr "當前密碼"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:27
msgid "Customization of notifications for Dashboard Server"
msgstr "自定義儀表板服務器的通知"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:195
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1296
msgid "Daily"
msgstr "一次"

#: Scripts\Items\Items.js:230 Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:27
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:84
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:49
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:99
msgid "Dashboard "
msgstr "儀表板"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:141
msgid "Dashboard has been added successfully."
msgstr "儀表板已成功添加。"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:151
msgid "Dashboard has been cloned successfully."
msgstr "儀表板已成功克隆。"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:116
msgid "Dashboard has been copied successfully."
msgstr "儀表板已成功複製。"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:81
msgid "Dashboard has been moved successfully."
msgstr "儀表板已成功移動。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:412
msgid "Dashboard has been pinned successfully."
msgstr "儀表板已成功固定。"

#: Models\ItemModel.cs:1058
msgid "Dashboard has been published successfully."
msgstr "儀表板已成功發布。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1015
msgid "Dashboard has been scheduled successfully. "
msgstr "儀錶盤已成功安排。"

#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:173
msgid "Dashboard has been updated successfully."
msgstr "儀表板已成功更新。"

#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:184
msgid ""
"Dashboard has been updated successfully. The previous version of the "
"Dashboard used shared Data Sources. Do you want to update Data Sources for "
"the new version?"
msgstr "儀表板已成功更新。儀表板的以前版本使用共享數據源。要更新新版本的數據源嗎？"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:414
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:39
msgid "Dashboard Name"
msgstr "儀表板名稱"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:88 Scripts\Items\ItemActions.js:123
#: Scripts\Items\ItemActions.js:158
msgid "Dashboard name already exists"
msgstr "儀表板名稱已存在"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:43
msgid ""
"Dashboard Server needs to be hosted in IIS with a valid SSL certificate "
"assigned. Click"
msgstr "儀表板服務器需要託管在IIS中，並分配有效的SSL證書。點擊"

#: Scripts\Administration\DashboardSettings.js:18
#: Scripts\Administration\DashboardSettings.js:20
msgid "Dashboard Settings"
msgstr "儀表板設置"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:26
msgid "DASHBOARD SETTINGS"
msgstr "沙發設置"

#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:959
msgid "Dashboard Settings has been updated successfully"
msgstr "儀表板設置已成功更新"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:377
#: Views\Home\PublicDashboardViewDenied.cshtml:59
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:115
msgid "dashboard settings.</a>"
msgstr "儀表板設置"

#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:122
#: Scripts\Dashboards\EditDashboard.js:147
msgid "Dashboard with the same name already exists"
msgstr "具有相同名稱的儀表板已存在"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:151
msgid "Dashboard:"
msgstr "儀表板："

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:59
msgid "dashboards"
msgstr "儀表板"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:25
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:4 Views\Shared\_Menu.cshtml:42
#: Views\Shared\_Menu.cshtml:44
msgid "Dashboards"
msgstr "儀表板"

#: Views\Shared\_Layout.cshtml:93
msgid "DASHBOARDS"
msgstr "儀表板"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:2
msgid "DashboardSettings"
msgstr "DashboardSettings"

#: Views\Home\PublicDashboardViewDenied.cshtml:2
msgid "DashboardView Denied"
msgstr "DashboardView被拒絕"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1019 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2113
msgid "Data alert has been configured successfully. "
msgstr "數據警報已成功配置。"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:128
msgid "Data Alerts"
msgstr "數據警報"

#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:85
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:71 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:4
#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:45 Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:5
#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:4
msgid "Data Source"
msgstr "數據源"

#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:150
msgid "Data Source has been added successfully."
msgstr "數據源已成功添加。"

#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:133
msgid "Data Source has been updated successfully."
msgstr "數據源已成功更新。"

#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:62
msgid "Data Source Name"
msgstr "數據源名稱"

#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:162
msgid "Data source name already exist"
msgstr "數據源名稱已經存在"

#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:121
msgid "Data source name already exists"
msgstr "數據源名稱已存在"

#: Scripts\Dashboards\UpdateDataSource.js:94
msgid "Data Source(s) has been Updated successfully."
msgstr "數據源已成功更新。"

#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:2 Views\Shared\_Menu.cshtml:54
#: Views\Shared\_Menu.cshtml:56
msgid "Data Sources"
msgstr "數據源"

#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:19
#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:23 Views\Shared\_Layout.cshtml:99
msgid "DATA SOURCES"
msgstr "數據源"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:47
msgid "Database"
msgstr "數據庫"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:255 Scripts\System\SystemSettings.js:323
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1874 Scripts\System\SystemSettings.js:1986
#: Scripts\System\SystemSettings.js:2099 Scripts\System\SystemSettings.js:2205
msgid "Database Creation"
msgstr "數據庫創建"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:461
msgid "Database Creation!"
msgstr "數據庫創建！"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:289
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:292
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:293
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:369
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:372
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:373
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:449
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:528
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:531
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:532
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:137
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:353
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:109
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:112
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:155
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:158
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:201
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:261
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:264
msgid "Database name"
msgstr "數據庫 名稱"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:297
msgid "Database Name"
msgstr "數據庫 名稱"

#: Controllers\ServerConfiguration\ServerConfigurationController.cs:687
msgid "Database name already exists"
msgstr "數據庫名稱已存在"

#: Controllers\ServerConfiguration\ServerConfigurationController.cs:374
msgid "Database name is already exist"
msgstr "數據庫名稱已經存在"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:452
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:453
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:234
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:204
msgid "Database Name/Username"
msgstr "數據庫名稱/用戶名"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:467
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:210
msgid "Database password"
msgstr "數據庫密碼"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:216
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:243
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:214
msgid "Database Password"
msgstr "數據庫密碼"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:31
msgid "Database Schedule Synchronization"
msgstr "數據庫調度同步"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:667
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:669
msgid "Database Settings"
msgstr "數據庫 設置"

#: Scripts\User\SynchronizeUsers.js:159 Scripts\User\SynchronizeUsers.js:171
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:275 Views\UserManagement\Index.cshtml:300
msgid "Database Synchronization"
msgstr "數據庫同步"

#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:28
msgid "DATABASE SYNCHRONIZATION SCHEDULE"
msgstr "數據庫同步時序表"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:181
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:50
msgid "Database type"
msgstr "數據庫 類型"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:333
msgid "Database User"
msgstr "數據庫用戶"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:2
msgid "Database User Import"
msgstr "數據庫用戶導入"

#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:153
msgid "Database User Synchronization - USERS"
msgstr "數據庫用戶同步 - 用戶"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:161 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:169
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:209 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:217
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:175
msgid "Date format"
msgstr "日期格式"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1313 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4511
msgid "day"
msgstr "是日光浴，"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:144
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:144
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:142
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:252
msgid "Day"
msgstr "日"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:72
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:72
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:70
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:185
msgid "day(s)"
msgstr " 天"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:33
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:265
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4471
msgid "days"
msgstr " 天"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:36
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:50
msgid "days ago"
msgstr "幾天前"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:90
msgid "DC=example,DC=com"
msgstr "DC =例如，DC = com的"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1364
msgid "December"
msgstr "十二月"

#: Views\User\Profile.cshtml:171
msgid "Default homepage"
msgstr "默認主頁"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:191 Scripts\Homepages\Homepages.js:200
msgid "Default Homepage"
msgstr "默認主頁"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:191 Scripts\Homepages\Homepages.js:194
msgid "Default homepage has been added successfully."
msgstr "默認主頁已成功添加。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:191 Scripts\Homepages\Homepages.js:194
msgid "Default homepage has been removed successfully."
msgstr "默認主頁已成功刪除。"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:37
msgid "Default Settings"
msgstr "默認設置"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:343
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:382
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:536 Views\Group\Group.cshtml:74
#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:69 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:12
#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:42 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:204
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:347 Views\Items\_ItemsList.cshtml:654
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:228 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:229
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:231 Views\UserManagement\Index.cshtml:96
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:534
msgid "Delete Avatar"
msgstr "刪除頭像"

#: Scripts\Comments\Comment.js:471 Scripts\Comments\Comment.js:480
#: Scripts\Comments\Comment.js:525
msgid "Delete Comment"
msgstr "刪除評論"

#: Scripts\Items\Items.js:257
msgid "Delete failed"
msgstr "刪除失敗"

#: Scripts\Group\Group.js:161 Scripts\Group\Group.js:165
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:87 Views\Group\EditGroup.cshtml:143
#: Views\Group\Group.cshtml:180 Views\Group\ViewGroup.cshtml:122
#: Views\Group\_DeleteConfirm.cshtml:38
msgid "Delete Group"
msgstr "刪除組"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:26
msgid "DELETE GROUP"
msgstr "刪除組"

#: Scripts\Group\Group.js:355 Scripts\Group\Group.js:377
#: Views\Group\Group.cshtml:195 Views\Group\Group.cshtml:306
#: Views\Group\_MultipleGroupDeleteDialog.cshtml:7
msgid "Delete Groups"
msgstr "刪除組"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:128 Scripts\Homepages\Homepages.js:135
#: Scripts\Homepages\Homepages.js:139
msgid "Delete Homepage"
msgstr "刪除主頁"

#: Scripts\Items\ItemPermission.js:195 Scripts\Items\ItemPermission.js:216
#: Views\Permission\_DeletePermission.cshtml:6
msgid "Delete Permission"
msgstr "刪除權限"

#: Scripts\User\EditProfile.js:153 Scripts\User\UserManagementProfile.js:354
#: Views\User\Profile.cshtml:106 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:107
msgid "Delete profile picture"
msgstr "刪除個人資料圖片"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:523 Scripts\User\EditProfile.js:183
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:382
msgid "Delete Profile Picture"
msgstr "刪除個人資料圖片"

#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:5
msgid "Delete Schedule"
msgstr "刪除計劃"

#: Views\Group\Group.cshtml:306
msgid "Delete selected Groups"
msgstr "刪除所選組"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:305
msgid "Delete selected users"
msgstr "刪除所選用戶"

#: Scripts\User\UserManagement.js:803 Scripts\User\UserManagement.js:809
#: Views\Group\_DeleteGroupUser.cshtml:25 Views\UserManagement\Index.cshtml:305
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:96
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:260
#: Views\UserManagement\_MultipleUserDeleteDialog.cshtml:7
#: Views\UserManagement\_SingleUserDeleteDialog.cshtml:7
msgid "Delete User"
msgstr "刪除用戶"

#: Scripts\User\UserManagement.js:616 Scripts\User\UserManagement.js:634
#: Scripts\User\UserManagement.js:641
msgid "Delete User(s)"
msgstr "刪除用戶"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:642
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:82
msgid "Delete View"
msgstr "刪除視圖"

#: Models\ItemModel.cs:464
msgid "Deleted"
msgstr "已刪除"

#: Models\AccountModel.cs:192
msgid "Deleted user"
msgstr "刪除 用戶"

#: Views\Category\_AddCategory.cshtml:46 Views\Category\_EditCategory.cshtml:43
#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:90
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:97
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:76
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:62
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:117
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:69
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:132
#: Views\Group\AddUsers.cshtml:74 Views\Group\EditGroup.cshtml:159
#: Views\Group\Group.cshtml:135 Views\Group\Group.cshtml:213
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:137 Views\Group\_AddGroup.cshtml:61
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:37 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:271
#: Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:39 Views\Items\_ItemsList.cshtml:55
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:108 Views\Items\_ItemsList.cshtml:362
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:26
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:76 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:71
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:133
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:136
msgid "Designer Client Id"
msgstr "設計器客戶端ID"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:171
msgid "Directory Path"
msgstr "目錄路徑"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:169
msgid "Directory Path "
msgstr "目錄路徑"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:199 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:201
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:23
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:25
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:6
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:44
msgid "Disable"
msgstr "停用"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:167
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:88
msgid "Distinguished Name"
msgstr "傑出名稱"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1566 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1579
msgid "Done"
msgstr "完成！"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:132 Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:20
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:221 Views\Items\_ItemsList.cshtml:559
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:95 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:99
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:31
msgid ""
"Download and run the .bat file (Administration Mode) in the Windows Server, "
"where Active Directory Domain Services role is installed"
msgstr "在安裝Active Directory域服務角色的Windows Server中下載並運行.bat文件（管理模式）"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:127 Views\Items\_ItemsList.cshtml:216
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:554
msgid "Download Dashboard"
msgstr "下載儀表板"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:122 Views\Items\_ItemsList.cshtml:211
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:549
msgid "Download Report"
msgstr "下載報告"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:145
msgid "Download sample template"
msgstr "下載示例模板"

#: Views\User\UserCSVUpload.cshtml:24
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:145
msgid "Download Template"
msgstr "下載模板"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:882
msgid "Drag and Drop"
msgstr "拖放"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:882
msgid "Drag and drop failure. Internal server error. Please try again."
msgstr "拖放失敗。內部服務器錯誤。請再試一次。"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:68
msgid "Duplicate"
msgstr "重複"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1126 Models\Group\GroupModels.cs:1289
msgid "duplicate group(s) exists"
msgstr "存在重複組"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:349
msgid "Duplicate Homepage"
msgstr "重複首頁"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:204
msgid ""
"Duplicate or Invalid data is found. Please change the data accordingly and "
"re-import"
msgstr "找到重複或無效的數據。請相應更改數據並重新導入"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:85
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:203
msgid ""
"Duplicate or Invalid data is found. Please change the data accordingly and "
"re-import."
msgstr "找到重複或無效的數據。請相應更改數據並重新導入。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:748
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:152
msgid ""
"Duplicate or Invalid data is found. Please change the data accordingly and "
"re-upload the file."
msgstr "找到重複或無效的數據。請更改數據並重新上傳文件。"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:397
msgid "Duplicate Table(s)"
msgstr "重複表"

#: Models\UserManagementModel.cs:613 Models\UserManagementModel.cs:808
#: Models\UserManagementModel.cs:1125
msgid "duplicate user(s) exists"
msgstr "存在重複的用戶"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:93
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1396
msgid "duplicate user(s) exists."
msgstr "存在重複的用戶。"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Duplicated Username or Email Address"
msgstr "重複的用戶名或電子郵件地址"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:216 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:220
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:147
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:52
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: Scripts\Comments\Comment.js:309
msgid "Edit Comment"
msgstr "編輯評論"

#: Scripts\Group\EditGroup.js:108 Views\Group\ViewGroup.cshtml:118
msgid "Edit Group"
msgstr "編輯組"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:89
msgid "Edit Layout"
msgstr "編輯佈局"

#: Views\User\Profile.cshtml:202 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:202
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯 設置"

#: Views\User\Profile.cshtml:105 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:106
msgid "Edit profile picture"
msgstr "編輯個人資料圖片"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:160
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:346
msgid "effective"
msgstr "有效"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4561 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4564
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4567
msgid "effective from"
msgstr "有效"

#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:39
#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:31 Views\User\Profile.cshtml:135
#: Views\User\Profile.cshtml:139 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:134
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:46
msgid "E-mail"
msgstr "E-mail"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:77
msgid "E-mail : "
msgstr "電子郵件"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:52
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:477
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:26
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:28
msgid "Email address"
msgstr "電郵地址*"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:63 Views\Group\EditGroup.cshtml:117
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:56 Views\Group\ViewGroup.cshtml:91
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:71
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:134
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:62
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:68 Views\UserManagement\Index.cshtml:156
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:38
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:114
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:46
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:122
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:66
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:58
msgid "Email Address"
msgstr "電郵地址*"

#: Controllers\UserController.cs:310 Models\UserManagementModel.cs:550
#: Models\UserManagementModel.cs:745 Models\UserManagementModel.cs:1027
#: Models\UserManagementModel.cs:1125 Models\UserManagementModel.cs:1667
#: Models\UserManagementModel.cs:1849 Models\UserManagementModel.cs:1976
#: Models\UserManagementModel.cs:2160 Models\UserManagementModel.cs:2173
#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:1025
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3068 Scripts\User\UserManagement.js:197
msgid "Email address already exists"
msgstr "電子郵件地址已存在"

#: Models\UserManagementModel.cs:554 Models\UserManagementModel.cs:749
#: Models\UserManagementModel.cs:1031
msgid "Email address already exists in list"
msgstr "電子郵件地址已存在於列表中"

#: Models\UserManagementModel.cs:1671 Models\UserManagementModel.cs:1853
#: Models\UserManagementModel.cs:1980
msgid "Email address already exists in the list"
msgstr "電子郵件地址已經存在於列表中"

#: Models\UserManagementModel.cs:741 Models\UserManagementModel.cs:1023
#: Models\UserManagementModel.cs:1845 Models\UserManagementModel.cs:2103
msgid "Email address cannot exceed 254 characters"
msgstr "電子郵件地址不能超過254個字符"

#: Models\UserManagementModel.cs:546 Models\UserManagementModel.cs:736
#: Models\UserManagementModel.cs:1018 Models\UserManagementModel.cs:1663
#: Models\UserManagementModel.cs:1840 Models\UserManagementModel.cs:1972
#: Models\UserManagementModel.cs:2142
msgid "Email address is Invalid"
msgstr "電子郵箱地址不可用"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2726
msgid "Email message is too long"
msgstr "電子郵件信息太長"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2722
msgid "Email message should not be blank"
msgstr "電子郵件不應為空"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:14
msgid "EMAIL SETTINGS"
msgstr "電子郵件 設置"

#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:74
msgid "Embedded Data Source"
msgstr "嵌入式數據源"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:86
msgid "Embedded SQL CE"
msgstr "嵌入式SQL CE"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:105 Views\Homepages\Homepages.cshtml:154
msgid "Empty Homepage"
msgstr "空主頁"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:207 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:209
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:32
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:34
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:5
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:44
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:34
msgid "Enable Active Directory Scheduled Synchronization"
msgstr "啟用Active Directory計劃同步"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:36
msgid "Enable Azure AD Scheduled Synchronization"
msgstr "啟用Azure AD計劃同步"

#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:36
msgid "Enable database scheduled synchronization"
msgstr "啟用數據庫計劃同步"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:98
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:92
msgid "Enable SSL"
msgstr "啟用SSL"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:105
msgid "Enable SSO"
msgstr "啟用SSO"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:157
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:364
msgid "Ends"
msgstr "完"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:556
msgid "EndsWith"
msgstr "的endsWith"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2423
msgid "Enter the alert message to be added in the scheduled email"
msgstr "在預定的電​​子郵件中輸入要添加的警報消息"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:28
msgid "Enter your details to create a system administrator account."
msgstr "輸入您的詳細信息以創建系統管理員帳戶。"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:26
msgid "Enter your Organization Name"
msgstr "輸入您的組織名稱"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:37
msgid "Enter your URL"
msgstr "輸入您的網址"

#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:68
msgid ""
"Enter your username or email address and we will send you a link to reset "
"your password."
msgstr "輸入您的用戶名或電子郵件地址，我們將向您發送一個鏈接以重置密碼。"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:71
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:135
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:77
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:141
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:62
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:64
#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:80
msgid "Entity"
msgstr "實體"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:556
msgid "Equal"
msgstr "等於"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:69
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:534
msgid "Error in deleting profile picture."
msgstr "刪除個人資料圖片時出錯。"

#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:752
msgid "Error in getting Next Schedule"
msgstr "獲得下一個時間表錯誤"

#: Scripts\Category\EditCategory.js:122
msgid "Error in update category"
msgstr "更新類別中出錯"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:438
msgid "Error while adding a homepage."
msgstr "添加首頁時出錯。"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:124
msgid "Error while adding a new homepage."
msgstr "添加新主頁時出錯。"

#: Models\ItemModel.cs:806 Models\ItemModel.cs:860 Models\ItemModel.cs:987
#: Models\ItemModel.cs:1051
msgid "Error while adding file"
msgstr "添加文件時出錯"

#: Models\UserManagementModel.cs:1104
msgid "Error while connecting the database"
msgstr "連接數據庫時出錯"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:369
msgid "Error while getting tabs for multi-tabbed dashboards."
msgstr "獲取多標籤式儀表板的標籤時出錯。"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:71
msgid "Error while pinning "
msgstr "鎖定時出錯"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:228
msgid "Error while pinning Widget to the homepage."
msgstr "將Widget固定到主頁時出錯。"

#: Scripts\User\UserNotificationSettings.js:44
msgid "Error while updating notification settings."
msgstr "更新通知設置時出錯。"

#: Scripts\Administration\DashboardSettings.js:20
#: Scripts\Administration\NotificationSettings.js:31
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:240
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:268
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:693
#: Scripts\Administration\UserSettings.js:46
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:669
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:35
msgid "Error while updating settings."
msgstr "更新設置時出錯。"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:197
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4471 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4528
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4530 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4540
msgid "every"
msgstr "一切"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:67
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:88
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:183
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:67
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:88
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:183
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:65
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:86
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:181
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:182
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:198
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:286
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:334
msgid "Every"
msgstr "一切"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4502 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4554
msgid "every "
msgstr "一切"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4469
msgid "every day"
msgstr "每天"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4499
msgid "every week "
msgstr "每週"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4475
msgid "every weekday"
msgstr "每個工作日"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:77
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:77
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:75
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:189
msgid "Every weekday"
msgstr "每個工作日"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:502
msgid "Excel"
msgstr "高強"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:54
msgid "Existing"
msgstr "現有"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:133
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:203
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:293
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:349
msgid "Existing Database"
msgstr "現有數據庫"

#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:38
msgid "Existing Group"
msgstr "現有集團"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:333 Views\Widgets\Widgets.cshtml:88
msgid "Expand"
msgstr "擴大"

#: Scripts\Items\ItemsMobile.js:26 Scripts\Items\ItemsMobile.js:49
#: Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:64
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:91
msgid "Expand All"
msgstr "展開全部"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2406
msgid "External Recipient(s)"
msgstr "外部收件人"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:477
msgid "External Recipients"
msgstr "外部收件人"

#: Scripts\Items\ItemPermission.js:317
msgid "Failed to add permission, please try again later."
msgstr "無法添加權限，請稍後再試。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:171
msgid "Failed to add the comment, please try again later."
msgstr "無法添加評論，請稍後再試。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:440
msgid "Failed to add the reply, please try again later."
msgstr "無法添加回复，請稍後再試。"

#: Scripts\Group\Group.js:49
msgid "Failed to create group."
msgstr "無法創建組。"

#: Scripts\Group\Group.js:377
msgid "Failed to delete Group(s), please try again later."
msgstr "無法刪除群組，請稍後再試。"

#: Scripts\Group\Group.js:165
msgid "Failed to delete group, please try again later."
msgstr "無法刪除群組，請稍後再試。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:525
msgid "Failed to delete the comment, please try again later."
msgstr "無法刪除評論，請稍後再試。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:634 Scripts\User\UserManagement.js:641
msgid "Failed to delete user(s), please try again later."
msgstr "無法刪除用戶，請稍後再試。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:809
msgid "Failed to delete user, please try again later."
msgstr "無法刪除用戶，請稍後再試。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:309
msgid "Failed to edit the comment, please try again later."
msgstr "無法編輯評論，請稍後再試。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:570
msgid "Failed to UnWatch this item, please try again later."
msgstr "無法取消關注此項目，請稍後再試。"

#: Scripts\User\EditProfile.js:174 Scripts\User\UserManagementProfile.js:373
msgid "Failed to update the Profile picture, try again later."
msgstr "無法更新個人資料圖片，請稍後再試。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:551
msgid "Failed to Watch this item, please try again later."
msgstr "無法觀看此項目，請稍後再試。"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:97
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:148
msgid "Favicon"
msgstr "網站圖標"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:57 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:336
msgid "Favorite Dashboards"
msgstr "喜歡的儀表板"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:32 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:400
msgid "Favorites"
msgstr "最愛"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1354
msgid "February"
msgstr "二月"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:99
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:107
#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:63
msgid "File"
msgstr "文件"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:37
msgid "File Logs"
msgstr "文件日誌"

#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:10
msgid "File Storage"
msgstr "文件存儲"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:558
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:557
msgid "Filter Value"
msgstr "過濾器值"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:42
msgid "Filters"
msgstr "篩選"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1347
msgid "first"
msgstr "首"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:44
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:33
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:35
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:45
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: Views\User\Profile.cshtml:117
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:68
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:133
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:59
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:118
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:55
msgid "First Name"
msgstr "名字"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:72
msgid "First name :"
msgstr "名字"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:49
#: Views\Administration\Storage.cshtml:46
#: Views\Administration\Storage.cshtml:93
msgid "For example"
msgstr "例如"

#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:33
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:64
msgid "For example "
msgstr "例如"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:43
msgid "for more details."
msgstr "更多細節。"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:113
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:54
#: Views\Accounts\ResetPasswordLinkMessage.cshtml:50
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:577
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:297
msgid "Form Relation"
msgstr "形式關係"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:486
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1350
msgid "fourth"
msgstr "第四"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1339
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:125
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:125
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:123
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:235
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:155
msgid "From Dashboard"
msgstr "從儀表板"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:172
msgid "From Database"
msgstr "從數據庫"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:234
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:261
msgid "From Database "
msgstr "從數據庫"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:42
msgid "from Public access. Internal server error. Please try again."
msgstr "從公共訪問。內部服務器錯誤。請再試一次。"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:57
msgid "Generate and download .bat file"
msgstr "生成並下載.bat文件"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:57
msgid "Generate and Download .bat File"
msgstr "生成和下載.bat文件"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1090
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:64
msgid "Generic List"
msgstr "通用列表"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:32 Views\Items\_ItemsList.cshtml:196
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:201 Views\Items\_ItemsList.cshtml:407
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:412 Views\Items\_ItemsList.cshtml:534
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:539
msgid "Get Link"
msgstr "獲取鏈接"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:563
msgid "Go to first page"
msgstr "Go to First Page"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:564
msgid "Go to last page"
msgstr "轉到最後一頁"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:565
msgid "Go to next page"
msgstr "轉到下一頁"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:566
msgid "Go to previous page"
msgstr "轉到上一頁"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:158
msgid "Group"
msgstr "組"

#: Scripts\Group\EditGroup.js:117 Scripts\Group\Group.js:59
#: Scripts\User\UserManagement.js:381
msgid "Group already exists with this name"
msgstr "組名已經存在"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:779
msgid "Group creation has been failed."
msgstr "組創建失敗。"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:783
msgid "Group has been created successfully."
msgstr "組已成功創建。"

#: Scripts\Group\Group.js:161
msgid "Group has been deleted successfully."
msgstr "組已成功刪除"

#: Controllers\Group\GroupController.cs:366 Scripts\Group\EditGroup.js:108
msgid "Group has been updated successfully."
msgstr "組已成功更新。"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:72
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:133
msgid "group id"
msgstr "組ID"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:154 Views\Group\_AddGroup.cshtml:56
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:21
msgid "Group name"
msgstr "組名"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139 Views\Group\AddUsers.cshtml:48
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:29
msgid "Group Name"
msgstr "組名"

#: Controllers\Group\GroupController.cs:358
msgid "Group Name already exist"
msgstr "組名已經存在"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:754
#: Models\Group\GroupModels.cs:679 Models\Group\GroupModels.cs:875
#: Models\Group\GroupModels.cs:1064 Models\Group\GroupModels.cs:1126
#: Models\Group\GroupModels.cs:1227 Models\Group\GroupModels.cs:1289
msgid "Group name already exists"
msgstr "組名已經存在"

#: Models\Group\GroupModels.cs:658 Models\Group\GroupModels.cs:854
#: Models\Group\GroupModels.cs:1052 Models\Group\GroupModels.cs:1215
msgid "Group name should not be empty"
msgstr "組名不能為空"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:2
msgid "Group Permissions"
msgstr "組權限"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2406
msgid "Group(s)"
msgstr "組"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1120 Models\Group\GroupModels.cs:1283
msgid "group(s) are deleted."
msgstr "組被刪除。"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1115 Models\Group\GroupModels.cs:1278
msgid "group(s) details are modified."
msgstr "組的細節被修改。"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:90
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:202
msgid "group(s) has been imported successfully."
msgstr "組已成功導入。"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:108
msgid "GroupId"
msgstr "GroupId的"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:177
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:143
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:232
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:2 Views\Group\Group.cshtml:2
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:2 Views\Group\ViewGroup.cshtml:108
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:80 Views\Items\_shareItemView.cshtml:156
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:172
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:26 Views\User\Profile.cshtml:156
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:151
#: Views\UserManagement\_UserMenu.cshtml:19
msgid "Groups"
msgstr "組"

#: Views\Group\Group.cshtml:223
msgid "GROUPS"
msgstr "組"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:71
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:81
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:93
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:83
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:93
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:113
msgid "has"
msgstr "具有"

#: Scripts\Permission\GroupPermission.js:136
#: Scripts\Permission\GroupPermission.js:137
#: Scripts\Permission\Permission.js:136 Scripts\Permission\Permission.js:137
msgid "has been added successfully."
msgstr "已成功添加。"

#: Scripts\Group\Group.js:355
msgid "has been deleted successfully."
msgstr "已成功刪除"

#: Scripts\Scheduler\ScheduleListing.js:220
msgid "has been started successfully."
msgstr "已經成功啟動"

#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:105
msgid "has mentioned you in the comment on the"
msgstr "在你的評論中提到過你"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:83
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:136
msgid "Header Logo"
msgstr "標題標識"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1077
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:51
msgid "Heading"
msgstr "標題"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:709
#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:710
#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:89
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:43
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:206
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:180
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:271 Views\User\Profile.cshtml:182
msgid "here"
msgstr "/ / - 來"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:1055 Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:50
msgid "Homepage"
msgstr "首頁"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:434
msgid "Homepage has been added successfully."
msgstr "主頁已成功添加。"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:118
msgid "Homepage has been added successfully. Error while pinning "
msgstr "主頁已成功添加。鎖定時出錯"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:422
msgid ""
"Homepage has been added successfully. Error while pinning dashboard to the "
"homepage."
msgstr "主頁已成功添加。將儀表板固定到主頁時出錯。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:135
msgid "Homepage has been deleted successfully."
msgstr "首頁已成功刪除"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:350
msgid "Homepage has been duplicated successfully."
msgstr "主頁已成功複製。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:350
msgid "Homepage has been renamed successfully."
msgstr "主頁已成功重命名。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:340 Scripts\Homepages\Homepages.js:392
#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:98
msgid "Homepage name already exists."
msgstr "主頁名稱已存在。"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:2 Views\Shared\_Menu.cshtml:35
#: Views\Shared\_Menu.cshtml:37
msgid "Homepages"
msgstr "主頁"

#: Views\Shared\_Layout.cshtml:106
msgid "HOMEPAGES"
msgstr "主頁"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:46
#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:48
msgid "Host Domain name"
msgstr "主機域名"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1295
msgid "Hourly"
msgstr "每小時"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:237
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:261
msgid "Hours ago"
msgstr "小時前"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:59
msgid ""
"If disabled, anonymous users cannot open current public dashboards and "
"widgets. Click on public "
msgstr "如果禁用，匿名用戶無法打開當前的公用儀表板和小部件。點擊公開"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:74
msgid "If it does not arrive"
msgstr "如果沒有到達"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:38
msgid "If made private, the "
msgstr "如果是私人的，"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:490
msgid "Image"
msgstr "圖片"

#: Scripts\Comments\Comment.js:693
msgid "Image File Format not supported"
msgstr "不支持圖像文件格式"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:63
msgid "Images"
msgstr "圖片"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:162
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:102
msgid "Import and Activate"
msgstr "導入並激活"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:102
msgid "Import and activate users from the list below"
msgstr "從下面的列表導入並激活用戶"

#: Views\Group\Group.cshtml:243 Views\UserManagement\Index.cshtml:224
msgid "Import from Active Directory"
msgstr "從Active Directory導入"

#: Views\Group\Group.cshtml:250 Views\UserManagement\Index.cshtml:231
msgid "Import from Azure AD"
msgstr "從Azure AD導入"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:218
msgid "Import from CSV"
msgstr "從CSV匯入"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:237
msgid "Import from Database"
msgstr "從數據庫導入"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
msgid "Import Group - Status"
msgstr "導入組 - 狀態"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:160
msgid "Import groups"
msgstr "導入組"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:149
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:155
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:238
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:244
msgid "IMPORT GROUPS"
msgstr "進口組"

#: Views\Group\Group.cshtml:241
msgid "Import groups from Active Directory"
msgstr "從Active Directory導入組"

#: Views\Group\Group.cshtml:248
msgid "Import groups from Azure AD"
msgstr "從Azure AD導入組"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:160
msgid "Import the selected groups from the list"
msgstr "從列表中導入選定的組"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:162
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:177
msgid "Import the selected users and activate their accounts"
msgstr "導入所選用戶並激活其帳戶"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:41
msgid "Import users"
msgstr "導入用戶"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:177
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:338
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:108
msgid "Import Users"
msgstr "導入用戶"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:152
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:157
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:238
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:242
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:172
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:234
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:261
msgid "IMPORT USERS"
msgstr "進口用戶"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:97
msgid "IMPORT USERS "
msgstr "進口用戶"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:222
msgid "Import users from Active Directory"
msgstr "從Active Directory導入用戶"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:229
msgid "Import users from Azure AD"
msgstr "從Azure AD導入用戶"

#: Scripts\User\UserManagement.js:134 Scripts\User\UserManagement.js:699
#: Scripts\User\UserManagement.js:748 Scripts\User\UserManagement.js:758
#: Scripts\User\UserManagement.js:768 Views\UserManagement\Index.cshtml:216
msgid "Import users from CSV"
msgstr "從CSV導入用戶"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1398
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1410
msgid "Import users from database"
msgstr "從數據庫導入用戶"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:235
msgid "Import users from Database"
msgstr "從數據庫導入用戶"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:33
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:342
msgid "IMPORT USERS FROM DATABASE"
msgstr "從數據庫導入用戶"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:108
msgid "Import users from the list below"
msgstr "從下面的列表導入用戶"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:241
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:349
msgid ""
"Importing users from existing database is not available in automatic account "
"activation type."
msgstr "從自動帳戶激活類型中，不能從現有數據庫導入用戶。"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:61
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:173
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:186
msgid "Inactive"
msgstr "待用"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:34
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: Scripts\launcher\launcher.js:162
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:7
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:44
msgid "Inherit from global settings"
msgstr "從全局設置繼承"

#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:89
msgid "Inherited from Group"
msgstr "從集團繼承"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:592
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:312
msgid "Inner Join"
msgstr "內部聯接"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1109
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:83
msgid "Insert Image"
msgstr "插入圖像"

#: Views\Error\HttpError500.cshtml:2 Views\Error\HttpError500.cshtml:11
msgid "Internal Server Error"
msgstr "內部服務器錯誤"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:108
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:636
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:643
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:824
msgid "Internal server error occurs. Please try again."
msgstr "發生內部服務器錯誤。請再試一次。"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:813
msgid "Internal server error while updating password. Please try again."
msgstr "內部服務器錯誤更新密碼。請再試一次。"

#: Controllers\Items\DashboardsController.cs:339
msgid "Internal server error. Please try again"
msgstr "內部服務器錯誤。請再試一次"

#: Models\ItemModel.cs:729 Models\ItemModel.cs:898 Models\ItemModel.cs:1758
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:230
#: Scripts\Comments\DashboardComment.js:174
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:296
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:513
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:519
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:642
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1122
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1129
#: Scripts\Dashboards\UpdateDataSource.js:114
#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:346 Scripts\Homepages\Homepages.js:361
#: Scripts\Items\Items.js:352 Scripts\User\UserImportDatabase.js:1410
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:105
msgid "Internal server error. Please try again."
msgstr "內部服務器錯誤。請再試一次。"

#: Views\FileRender\Index.cshtml:314
msgid ""
"Internet Explorer 8 and Internet Explorer 11 in Enterprise Mode are not "
"supported"
msgstr "企業模式下的Internet Explorer 8和Internet Explorer 11不受支持"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:112
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:23
msgid "Invalid Azure Blob storage"
msgstr "無效的Azure Blob存儲"

#: Scripts\Administration\Storage.js:177
msgid "Invalid Azure Blob Storage!"
msgstr "無效的Azure Blob存儲！"

#: Scripts\Administration\Storage.js:59 Scripts\System\SystemSettings.js:888
msgid "Invalid Blob Service endpoint"
msgstr "無效的Blob服務端點"

#: Scripts\Administration\Storage.js:66 Scripts\System\SystemSettings.js:895
msgid "Invalid custom End point"
msgstr "自訂終點無效"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:92
msgid "Invalid Distinguished Name"
msgstr "無效的可分辨名稱"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:297
#: Scripts\User\UserManagement.js:67 Scripts\User\UserManagementProfile.js:40
msgid "Invalid email address"
msgstr "無效的郵件地址"

#: Models\AccountModel.cs:182 Models\AccountModel.cs:244
msgid "Invalid Email Address"
msgstr "無效的郵件地址"

#: Scripts\Administration\Storage.js:63 Scripts\System\SystemSettings.js:892
msgid "Invalid End point"
msgstr "無效的終點"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:29
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:61
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:93
msgid "Invalid file format"
msgstr "文件格式無效"

#: Scripts\Administration\KerberosAuthentication.js:8
msgid "Invalid Host Domain name"
msgstr "主機域名無效"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:82
msgid "Invalid LDAP URL"
msgstr "無效的LDAP網址"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:117
msgid "Invalid Metadata URI"
msgstr "元數據URI無效"

#: Controllers\UserController.cs:214 Models\AccountModel.cs:167
msgid "Invalid password"
msgstr "無效的密碼"

#: Models\AccountModel.cs:187
msgid "Invalid user"
msgstr "無效的用戶"

#: Models\UserManagementModel.cs:814 Models\UserManagementModel.cs:1131
msgid "invalid user(s) exists"
msgstr "存在無效的用戶"

#: Models\UserManagementModel.cs:619
msgid "invalid user(s) exists "
msgstr "存在無效的用戶"

#: Models\AccountModel.cs:177 Models\AccountModel.cs:235
msgid "Invalid username"
msgstr "無效的用戶名"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:186
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:240
msgid "Invalid username or email address"
msgstr "用戶名或電子郵件地址無效"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Invalid Username or Email Address"
msgstr "用戶名或電子郵件地址無效"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:47
msgid "is now private."
msgstr "現在是私人的"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:48
msgid "IsActive"
msgstr "活躍"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:87
msgid "IsActive : "
msgstr "活躍 ："

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:92
msgid "IsActive Value : "
msgstr "精神價值觀"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:410
msgid "It must contain,"
msgstr "它必須包含，"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1071
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:45
msgid "Italic"
msgstr "斜體"

#: Models\ItemModel.cs:867
msgid "Item has been published successfully."
msgstr "項目已成功發布。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1353
msgid "January"
msgstr "二○一二年一月六日"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1080
msgid "Join type"
msgstr "加入類型"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1359
msgid "July"
msgstr "七月"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1358
msgid "June"
msgstr "截至2013年6月30日。"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:221
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:245
msgid "Just now"
msgstr "現在"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:2
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:13
msgid "Kerberos Authentication"
msgstr "Kerberos身份驗證"

#: Scripts\Administration\KerberosAuthentication.js:83
msgid "Kerberos Authentication Settings"
msgstr "Kerberos身份驗證設置"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:30
msgid "KERBEROS AUTHENTICATION SETTINGS"
msgstr "凱伯斯認證設置"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:87
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:105
#: Views\Accounts\ResetPasswordLinkMessage.cshtml:54
msgid "Know your password?"
msgstr "知道您的密碼？"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:197
msgid "Language"
msgstr "語言："

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1351
msgid "last"
msgstr "末"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:46 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:304
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:64
msgid "Last Modified"
msgstr "上一次更改"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:48
#: Views\User\Profile.cshtml:125 Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:40
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:42
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:47
msgid "Last name"
msgstr "姓氏"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:65
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:132
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:56
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:126
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:52
msgid "Last Name"
msgstr "姓氏"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:82
msgid "Last name : "
msgstr "姓氏"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:93 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:152
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:53
msgid "Last Run"
msgstr "最後一次運行"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:78
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:80
msgid "LDAP URL"
msgstr "LDAP網址"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:593
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:313
msgid "Left Join"
msgstr "左加入"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:581
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:301
msgid "Left table"
msgstr "左表"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1080
msgid "Left table condition"
msgstr "左表條件"

#: Models\UserManagementModel.cs:2127 Models\UserManagementModel.cs:2160
#: Models\UserManagementModel.cs:2174 Models\UserManagementModel.cs:2187
msgid "letter, one lowercase letter, one number, and one special character."
msgstr "字母，一個小寫字母，一個數字和一個特殊字符。"

#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:7
msgid "License limit reached"
msgstr "達到許可限制"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:2
msgid "License Settings"
msgstr "許可證設置"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:31
msgid "Licenses currently in use"
msgstr "目前使用的許可證"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:44
msgid "Link to Dashboard:"
msgstr "鏈接到儀表板："

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:46
msgid "Link to Widget:"
msgstr "鏈接到小部件："

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:48
msgid "Link:"
msgstr "鏈接："

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:252
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:275
msgid "LOAD MORE"
msgstr "裝載更多"

#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:95
msgid "Load preview"
msgstr "加載預覽"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:235 Views\Items\_ItemsList.cshtml:428
msgid "Loading..."
msgstr "載入中…"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:87
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:105
#: Views\Accounts\ResetPasswordLinkMessage.cshtml:54
msgid "Log In"
msgstr "登入"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:67
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:117
msgid "Log in screen"
msgstr "登錄屏幕"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:144
msgid "Log in using"
msgstr "登錄使用"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:609
msgid "Log in using a desktop client to add widgets on this homepage."
msgstr "使用桌面客戶端登錄，在本主頁上添加小部件。"

#: Views\Shared\_Header.cshtml:58 Views\Shared\_Menu.cshtml:68
#: Views\Shared\_Menu.cshtml:70
msgid "Log Out"
msgstr "登出"

#: Views\Shared\_Header.cshtml:59
msgid "LOG OUT"
msgstr "登出"

#: Models\AccountModel.cs:162
msgid "Logged in successfully"
msgstr "登錄成功"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:48
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:119
msgid "LOGIN"
msgstr "登入"

#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:37
#: Views\Administration\KerberosAuthentication.cshtml:39
msgid "Machine name"
msgstr "機名"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:74
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:30
msgid "Mail notifications"
msgstr "郵件通知"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:178 Views\Items\_ItemsList.cshtml:183
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:516 Views\Items\_ItemsList.cshtml:521
#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:24 Views\Items\_RemovePublic.cshtml:56
msgid "Make Private"
msgstr "私人化"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:140
msgid "Make public"
msgstr "公之於眾"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:164 Views\Items\_ItemsList.cshtml:169
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:501 Views\Items\_ItemsList.cshtml:506
#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:34 Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:63
#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:78
msgid "Make Public"
msgstr "公之於眾"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:61
msgid "Manage License"
msgstr "管理許可證"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:20
msgid "MANAGE LICENSES"
msgstr "管理許可"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:11
msgid "Manage Permission"
msgstr "管理權限"

#: Controllers\Items\ItemsController.cs:628
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:517 Views\Group\EditGroup.cshtml:145
#: Views\Group\Group.cshtml:43 Views\Group\ViewGroup.cshtml:115
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:143 Views\Items\_ItemsList.cshtml:291
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:611 Views\Permission\GroupPermission.cshtml:30
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:31
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:83
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:99
msgid "Manage Permissions"
msgstr "管理 權限"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:21
msgid "Manage the available user licenses"
msgstr "管理可用的用戶許可證"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1355
msgid "March"
msgstr "1933年3月19日"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:47
msgid "Mark dashboards and widgets as public"
msgstr "將儀表板和小部件標記為公開"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1357
msgid "May"
msgstr "二零一零年五月"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:112
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:115
msgid "Metadata URI"
msgstr "元數據URI"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:169
msgid "Microsoft ADFS"
msgstr "Microsoft ADFS"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:225
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:249
msgid "Minutes ago"
msgstr "分鐘前"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:154
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:157
msgid "Mobile App Client Id"
msgstr "移動應用客戶端標識"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:74
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:135
msgid "Mobile No"
msgstr "手機號碼"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:455
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:481
msgid "Modified date"
msgstr "修改日期"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:406
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:432
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:31
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:57 Views\Widgets\Widgets.cshtml:139
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:165
msgid "Modified Date"
msgstr "修改日期"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:172
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:181
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:174
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:182
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:189
msgid "Modify"
msgstr "修改"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1327
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:104
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:104
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:102
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:214
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:87
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:107
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:302
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:309
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4511 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4518
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:153
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:172
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:153
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:172
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:151
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:170
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:258
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:277
msgid "month(s)"
msgstr "六至十二個月"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:197
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1298
msgid "Monthly"
msgstr "每月一次"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:250 Views\Items\_ItemsList.cshtml:570
#: Views\Items\_MoveItem.cshtml:65
msgid "Move"
msgstr "移動"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:81
msgid "Move Dashboard"
msgstr "移動儀表板"

#: Controllers\Items\ItemsController.cs:875
#: Controllers\Items\ItemsController.cs:877
msgid "Moved"
msgstr "移動"

#: Models\ItemModel.cs:477
msgid "Moved from"
msgstr "從...移動"

#: Models\ItemModel.cs:467
msgid "Moved to Trash"
msgstr "移至垃圾桶"

#: Views\User\UserPermission.cshtml:2
msgid "My Permissions"
msgstr "我的權限"

#: Views\User\UserPermission.cshtml:17
#: Views\User\_UserPermissionGridForMobile.cshtml:89
msgid "MY PERMISSIONS"
msgstr "我的許可"

#: Views\User\Profile.cshtml:5 Views\User\UserPermission.cshtml:21
msgid "My Profile"
msgstr "我的個人資料"

#: Views\User\Profile.cshtml:92
msgid "MY PROFILE"
msgstr "我的個人資料"

#: Views\User\EditPassword.cshtml:24
msgid "MY PROFILE - Change Password"
msgstr "我的個人資料 - 更改密碼"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:197
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:201
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:226
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:92
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:58
msgid "MySQL"
msgstr "MySQL的"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:310
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:120
msgid "MySQL ODBC DSN"
msgstr "MySQL ODBC DSN"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:80
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:79
#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:65
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:52
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:27
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:88
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:66
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:131
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:52 Views\Group\EditGroup.cshtml:114
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:152 Views\Group\Group.cshtml:126
#: Views\Group\Group.cshtml:210 Views\Group\ViewGroup.cshtml:46
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:88 Views\Group\ViewGroup.cshtml:130
#: Views\Group\_AddGroup.cshtml:53 Views\Homepages\Homepages.cshtml:175
#: Views\Items\_CopyItem.cshtml:47 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:149
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:173 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:34
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:260 Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:35
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:52 Views\Items\_ItemsList.cshtml:108
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:362 Views\Items\_MoveItem.cshtml:37
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:73 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:176
#: Views\Shared\_SaveView.cshtml:30
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:59
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:130
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:50
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:65 Views\UserManagement\Index.cshtml:147
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:30
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:97
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:38
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:105
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:67
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:17
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:46
#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:66 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:61
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:121
msgid "Name "
msgstr "姓名"

#: Models\UserManagementModel.cs:2117
msgid "Name cannot exceed 254 characters"
msgstr "名稱不能超過254個字符"

#: Models\UserManagementModel.cs:2108
msgid "Name should not be empty"
msgstr "名稱不能為空"

#: Models\UserManagementModel.cs:2112
msgid "Name should not contain special characters #%&*+<>?:/&quot;[']\\|@;,"
msgstr "名稱不應包含特殊字符＃％＆* + <>？：/＆quot; ['] \\ | @"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:368
msgid "Never"
msgstr "不可以！"

#: Models\Scheduler\ScheduleManagement.cs:1095
#: Models\Scheduler\ScheduleManagement.cs:1098
#: Models\Scheduler\ScheduleManagement.cs:1112
msgid "Never run"
msgstr "永不跑"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:58
msgid "New"
msgstr "新"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:548
msgid "NEW CATEGORY"
msgstr "新類別"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:129
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:199
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:289
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:345
msgid "New Database"
msgstr "新數據庫"

#: Views\Group\Group.cshtml:229 Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:37
msgid "New Group"
msgstr "新集團"

#: Scripts\Group\Group.js:43
msgid "New group has been created successfully."
msgstr "新組已成功創建。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:1064 Scripts\Homepages\Homepages.js:1071
msgid "New Homepage"
msgstr "新主頁"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:74
msgid "New homepage name"
msgstr "新主頁名稱"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:64
#: Views\Accounts\ChangePassword.cshtml:58
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: Views\User\EditPassword.cshtml:44
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:223
msgid "New Password"
msgstr "新密碼"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:199 Views\UserManagement\Index.cshtml:205
msgid "New User"
msgstr "新用戶"

#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:20
msgid ""
"New users could not be added since there are no remaining licenses(s) "
"available."
msgstr "新用戶無法添加，因為沒有剩餘的許可證可用。"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:93 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:60
msgid "Newest"
msgstr "最新"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:624
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:515
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:40
msgid "Next"
msgstr "下"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:153
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:57
msgid "Next Run"
msgstr "下一個運行"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:40
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:40
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:38
msgid "Next Schedule"
msgstr "下一個附表"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:101 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:179
msgid "Next Scheduled Run"
msgstr "下次計劃運行"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:448 Scripts\Core\Server.Core.js:454
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:900
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:906
#: Views\Group\_DeleteConfirm.cshtml:53 Views\Group\_DeleteGroupUser.cshtml:45
#: Views\Group\_MultipleGroupDeleteDialog.cshtml:23
#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:27 Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:65
#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:58 Views\Items\_shareItemView.cshtml:219
#: Views\Permission\_DeletePermission.cshtml:23
#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:20
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:102
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:275
#: Views\UserManagement\_MultipleUserDeleteDialog.cshtml:23
#: Views\UserManagement\_SingleUserDeleteDialog.cshtml:23
msgid "No"
msgstr "否"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:542
msgid "No categories available to display"
msgstr "沒有可顯示的類別"

#: Scripts\Comments\Comment.js:507 Scripts\Comments\Comment.js:512
#: Scripts\Comments\Comment.js:517 Scripts\Comments\Comment.js:807
msgid "No comments to display"
msgstr "沒有評論顯示"

#: Scripts\Items\Items.js:732 Scripts\Items\Items.js:741
msgid "No dashboards available to display"
msgstr "沒有顯示的儀表板"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1625 Scripts\System\SystemSettings.js:1672
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1726 Scripts\System\SystemSettings.js:1778
msgid "no database found"
msgstr "沒有找到數據庫"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1625 Scripts\System\SystemSettings.js:1672
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1726 Scripts\System\SystemSettings.js:1778
msgid "No database found"
msgstr "找不到數據庫"

#: Scripts\Items\Items.js:717
msgid "No datasources available to display"
msgstr "沒有可用的數據源顯示"

#: Views\User\Profile.cshtml:178
msgid "No default Homepage"
msgstr "沒有默認主頁"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:2279 Scripts\System\SystemSettings.js:2287
msgid "no dsn found"
msgstr "沒有找到"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:2279 Scripts\System\SystemSettings.js:2287
msgid "No dsn found"
msgstr "沒有找到dsn"

#: Scripts\Items\Items.js:723
msgid "No favorite dashboards available to display"
msgstr "沒有最喜歡的儀表板可供顯示"

#: Scripts\User\EditProfile.js:247 Scripts\User\UserManagementProfile.js:446
msgid "No file selected."
msgstr "未選擇文件"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:257
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:280
msgid "No more notifications found"
msgstr "找不到更多通知"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:262
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:285
msgid "No notifications found"
msgstr "找不到通知"

#: Scripts\Items\Items.js:729
msgid "No public dashboards available to display"
msgstr "沒有公共儀表板可供顯示"

#: Scripts\Items\Items.js:738
msgid "No public widgets available to display"
msgstr "沒有公開的小部件可供顯示"

#: Scripts\Items\Items.js:726
msgid "No recent dashboards available to display"
msgstr "沒有最近可以顯示的儀表板"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:555
msgid "No records to display"
msgstr "無記錄可顯示"

#: Scripts\Group\EditGroup.js:60 Scripts\Group\EditGroup.js:160
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:18 Scripts\Items\ItemPermission.js:23
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:283 Scripts\Items\ItemViewShare.js:288
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:312 Scripts\Items\ItemViewShare.js:322
#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:23
msgid "No Results Found"
msgstr "未找到結果"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:171
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:178 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:61
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:64 Views\Items\_shareItemView.cshtml:123
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:126
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:470
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:473
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:29
msgid "No results match"
msgstr "沒有結果匹配"

#: Scripts\Items\Items.js:1259
msgid "No Views found"
msgstr "找不到意見"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:68
msgid "No views found."
msgstr "找不到意見"

#: Scripts\Items\Items.js:735
msgid "No widgets available to display"
msgstr "沒有可以顯示的小部件"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:54
msgid "Note:"
msgstr "注意："

#: Scripts\Core\Server.Core.js:556
msgid "NotEqual"
msgstr "不平等"

#: Scripts\Administration\NotificationSettings.js:28
#: Scripts\Administration\NotificationSettings.js:31
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:15
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知設置"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:24
msgid "NOTIFICATION SETTINGS"
msgstr "通知設置"

#: Scripts\User\UserNotificationSettings.js:41
msgid "Notification settings has been updated successfully."
msgstr "通知設置已成功更新。"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:43
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:4
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:12
#: Views\Shared\_Header.cshtml:78
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:209
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:211
msgid "NOTIFICATIONS"
msgstr "NOTIFICATIONS"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1363
msgid "November"
msgstr "2010年11月30日"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1566 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1579
msgid "Now"
msgstr "就是現在！"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1096
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:70
msgid "Numbered List"
msgstr "編號表"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:374
msgid "Occurrences"
msgstr "出現次數"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4564
msgid "occurrences."
msgstr "發生。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4461
msgid "Occurs "
msgstr "發生"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:87
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:302
msgid "Occurs day"
msgstr "發生日"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:33
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:71
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:73
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:123
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:125
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:150
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:265
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:293
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:295
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:319
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:321
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:331
msgid "Occurs every"
msgstr "每發生一次"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:31
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:263
msgid "Occurs every day"
msgstr "每天發生"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:44
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:269
msgid "Occurs every weekday"
msgstr "每個工作日發生"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:107
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:148
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:309
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:329
msgid "Occurs the"
msgstr "發生"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1362
msgid "October"
msgstr "十月"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:150
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:329
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:331
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4538 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4540
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:219
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:219
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:217
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:318
msgid "of"
msgstr "的["

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:87
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:107
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:309
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4511 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4518
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:149
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:168
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:149
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:168
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:147
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:166
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:254
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:275
msgid "of every"
msgstr "的每一個"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:302
msgid "of every "
msgstr "的每一個"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:471 Scripts\Core\Server.Core.js:477
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:923
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:929 Views\Items\_CopyItem.cshtml:95
#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:30 Views\Items\_DeleteItem.cshtml:67
#: Views\Items\_GetLink.cshtml:90 Views\Items\_MoveItem.cshtml:83
#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:23
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:402
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:105
#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:27
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:94 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:61
msgid "Oldest"
msgstr "最老的"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:378
msgid "On"
msgstr "走吧！"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4504
msgid "on "
msgstr "走吧！"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:136 Views\Items\_ItemsList.cshtml:141
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:390 Views\Items\_ItemsList.cshtml:395
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:473 Views\Items\_ItemsList.cshtml:478
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:85 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:90
msgid "Open"
msgstr "開放"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:125 Views\Items\_ItemsList.cshtml:379
msgid "Open Dashboard in new tab"
msgstr "在新標籤頁中打開儀表板"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:114 Views\Items\_ItemsList.cshtml:153
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:490
msgid "Open with Dashboard Designer"
msgstr "使用儀表板設計器打開"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:27 Views\Items\_shareItemView.cshtml:33
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:205
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:209
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:225
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:91
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:57
msgid "Oracle"
msgstr "神諭"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:389
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:166
msgid "Oracle ODBC DSN"
msgstr "Oracle ODBC DSN"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:24
msgid "Organization name"
msgstr "機構名稱"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:43 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:293
#: Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:43 Views\Items\_ItemsList.cshtml:61
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:109 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:182
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:61
msgid "Owner"
msgstr "業主"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:469
msgid "Owner name"
msgstr "所有者名稱"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:420
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:45 Views\Widgets\Widgets.cshtml:153
msgid "Owner Name"
msgstr "所有者名稱"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:1193
#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:1200
#: Controllers\Group\GroupController.cs:284 Views\Error\HttpError404.cshtml:2
#: Views\Error\HttpError404.cshtml:11
msgid "Page Not Found"
msgstr "找不到網頁"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:712 Views\Accounts\Login.cshtml:101
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:66
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:276
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:356
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:515
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:74
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:122
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:282
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:338
#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:63
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:98
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:102
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:144
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:148
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:250
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:254
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:68
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:67
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:85
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:97
msgid "Password Assistance"
msgstr "密碼協助"

#: Models\UserManagementModel.cs:2132
msgid "Password cannot exceed 85 characters"
msgstr "密碼不得超過85個字符"

#: Models\UserManagementModel.cs:1196
msgid "Password change unsuccessful."
msgstr "密碼更改不成功。"

#: Models\UserManagementModel.cs:1191
#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:271
msgid "Password has been changed successfully."
msgstr "密碼已成功更改"

#: Controllers\UserController.cs:219
#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:937
#: Scripts\Password\ChangePassword.js:183
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:611
msgid "Password has been updated successfully."
msgstr "密碼已成功更新。"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:3
#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:3
msgid "Password Helper"
msgstr "密碼助手"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:22 Scripts\Accounts\Accounts.js:152
#: Scripts\Accounts\Accounts.js:357 Scripts\Password\ChangePassword.js:20
#: Scripts\Password\ChangePassword.js:123
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:120
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:219
msgid "Password mismatch"
msgstr "密碼不匹配"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:51
msgid ""
"Password must be 6 characters including 1 uppercase letter, 1 lowercase "
"letter, 1 numeric and 1 special character."
msgstr "密碼必須為6個字符，包括1個大寫字母，1個小寫字母，1個數字和1個特殊字符。"

#: Models\UserManagementModel.cs:2127 Models\UserManagementModel.cs:2160
#: Models\UserManagementModel.cs:2174 Models\UserManagementModel.cs:2187
msgid "Password must contain at least six characters with one uppercase"
msgstr "密碼必須至少包含六個大寫字母"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:410
msgid "Password must meet the following requirements."
msgstr "密碼必須符合以下要求。"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:137 Scripts\System\SystemSettings.js:779
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:233
msgid "Password must meet the following requirements. It must contain,"
msgstr "密碼必須符合以下要求。它必須包含，"

#: Models\UserManagementModel.cs:2123
msgid "Password should not be empty"
msgstr "密碼不應為空"

#: Controllers\UserController.cs:224
#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:942
msgid "Password updation has been failed."
msgstr "密碼更新失敗。"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:161 Scripts\User\AccountActivation.js:8
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:590
msgid "Passwords mismatch"
msgstr "密碼不匹配"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:758 Scripts\System\SystemSettings.js:879
msgid "Passwords Mismatch"
msgstr "密碼不匹配"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:496
msgid "PDF"
msgstr "2)           PDF"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:33
msgid "People"
msgstr "聽啊！"

#: Scripts\Items\ItemPermission.js:310 Scripts\Items\ItemPermission.js:317
msgid "Permission"
msgstr "允許"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:143
msgid "Permission Access"
msgstr "權限訪問"

#: Views\Home\Permissiondenied.cshtml:2
msgid "Permission Denied"
msgstr "沒有權限"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:146
msgid "Permission Entity"
msgstr "權限實體"

#: Scripts\Permission\GroupPermission.js:148
#: Scripts\Permission\Permission.js:148
msgid "Permission Entity already exists"
msgstr "權限實體已存在"

#: Scripts\Permission\GroupPermission.js:130
#: Scripts\Permission\Permission.js:130
msgid "permission for"
msgstr "許可"

#: Scripts\Items\ItemPermission.js:310
msgid "Permission has been added successfully."
msgstr "權限已成功添加。"

#: Controllers\Items\ItemsController.cs:628
msgid "Permissions"
msgstr "權限"

#: Views\User\Profile.cshtml:148 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:142
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:37
msgid "Pin <span id=\"item-name\"></span> to the Homepage"
msgstr "將<span id = \“item-name \”> </ span>指向主頁"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:106
msgid "Pin Dashboard"
msgstr "Pin儀表板"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:369 Scripts\Homepages\Homepages.js:412
#: Scripts\Homepages\Homepages.js:422
msgid "Pin Dashboard to the Homepage"
msgstr "將儀表板固定到主頁"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:211
#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:225
#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:228
msgid "Pin Widget to the Homepage"
msgstr "Pin小部件到主頁"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4216 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4220
msgid "Please add a condition"
msgstr "請添加條件"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:627
msgid "Please avoid special character; Leading and Trailing spaces"
msgstr "請避免特殊字符;領先和尾隨空間"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:639
msgid "Please avoid special character';\\\""
msgstr "請避免特殊字符'; \\\“"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:633
msgid "Please avoid special character';\\\" Leading and Trailing spaces"
msgstr "請避免特殊字符“; \\”“領先和尾隨空間"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:77 Scripts\Accounts\Accounts.js:80
#: Scripts\Accounts\Accounts.js:124
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:293
#: Scripts\Category\AddCategory.js:6 Scripts\Category\EditCategory.js:29
#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:11 Scripts\DataSource\AddDataSource.js:18
#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:24 Scripts\Group\EditGroup.js:4
#: Scripts\Homepages\Homepages.js:288 Scripts\Homepages\PinWidget.js:150
#: Scripts\Items\ItemActions.js:4 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2489
#: Scripts\System\SystemSettings.js:565 Scripts\System\SystemSettings.js:645
#: Scripts\System\SystemSettings.js:748 Scripts\User\EditProfile.js:33
#: Scripts\User\UserManagement.js:55 Scripts\User\UserManagement.js:71
#: Scripts\User\UserManagement.js:77 Scripts\User\UserManagement.js:525
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:48 Scripts\Widget\AddWidget.js:6
#: Scripts\Widget\EditWidget.js:16
msgid "Please avoid special characters"
msgstr "請避免特殊字符"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:611 Scripts\System\SystemSettings.js:1807
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1917 Scripts\System\SystemSettings.js:2030
#: Scripts\System\SystemSettings.js:2137
msgid ""
"Please avoid special characters <>%*?\\\":`;'[]|\\ Leading and Trailing "
"spaces"
msgstr "請避免特殊字符<>％*？\\\“：`;'[] | \\前導和尾隨空格"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:604
msgid "Please avoid special characters, numbers and white spaces"
msgstr "請避免使用特殊字符，數字和空格"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:621
msgid "Please avoid special characters\\\";"
msgstr "請避免特殊字符\\\“;"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:617
msgid "Please avoid special characters\\\"; and Leading spaces"
msgstr "請避免使用特殊字符\\\“和前導空格"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:655
msgid "Please avoid special characters\\\"\\;"
msgstr "請避免特殊字符\\\“\\;"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:651
msgid ""
"Please avoid special characters\\\"\\; and Leading spaces and Trailing spaces"
msgstr "請避免使用特殊字符\\\“\\;以及前導空格和尾隨空格"

#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:3
msgid ""
"Please choose a storage system for storing files the Dashboard server "
"generates. A complete list of the files generated by the Dashboard Server "
"can be viewed <a target=\"_blank\" href=\"http://help.syncfusion.com/"
"dashboard-platform/dashboard-server/site-settings/storage-settings\">here</"
"a>."
msgstr "請選擇用於存儲儀表板服務器生成的文件的存儲系統。可以查看由儀表板服務器生成的文件的完整列表<a target = \“_ blank \”href = \“http://help.syncfusion.com/dashboard-platform/dashboard-server/site-settings/storage -settings \“>這裡</a>。"

#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:149
#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:198
msgid "Please choose a valid SYDS file to upload"
msgstr "請選擇一個有效的SYDS文件進行上傳"

#: Scripts\Widget\AddWidget.js:136 Scripts\Widget\EditWidget.js:191
msgid "Please choose a valid SYDW file to upload"
msgstr "請選擇一個有效的SYDW文件進行上傳"

#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:87 Scripts\Dashboards\EditDashboard.js:35
msgid "Please choose a valid SYDX file to upload"
msgstr "請選擇一個有效的SYDX文件進行上傳"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:350
msgid "Please click here to change the account activation type"
msgstr "請點擊此處更改帳戶激活類型"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:252
msgid "Please click here to configure the Active Directory settings"
msgstr "請點擊此處配置Active Directory設置"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:256
msgid "Please click here to configure the Azure Active Directory settings"
msgstr "請點擊此處配置Azure Active Directory設置"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:354
msgid "Please click here to configure the Email settings"
msgstr "請點擊此處配置電子郵件設置"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:281
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:306
msgid "Please click here to configure the email settings."
msgstr "請點擊這裡配置電子郵件設置。"

#: Models\UserManagementModel.cs:638 Models\UserManagementModel.cs:833
#: Models\UserManagementModel.cs:1152 Models\Group\GroupModels.cs:1145
#: Models\Group\GroupModels.cs:1308
#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:96
msgid ""
"Please click OK to check the list behind regarding the invalid or duplicate "
"users."
msgstr "請點擊確定查看有關無效或重複用戶的列表。"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:151
msgid "Please confirm new password"
msgstr "請確認新密碼"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:757 Scripts\System\SystemSettings.js:878
msgid "Please confirm password"
msgstr "請確認密碼"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:122
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:218
msgid "Please confirm your new password"
msgstr "請確認您的新密碼"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:194
msgid ""
"Please contact the Active Directory administrator to change your AD account "
"password"
msgstr "請聯繫Active Directory管理員以更改您的AD帳戶密碼"

#: Controllers\Accounts\AccountsController.cs:198
msgid ""
"Please contact the Azure Active Directory administrator to change your Azure "
"AD account password"
msgstr "請聯繫Azure Active Directory管理員更改您的Azure AD帳戶密碼"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:74
msgid "Please create a category to group the dashboard"
msgstr "請創建一個類別來分組儀表板"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:257 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:297
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3867 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3925
msgid "Please enter a numeric value"
msgstr "請輸入數值"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:899 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3457
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3693
msgid "Please enter a string value"
msgstr "請輸入字符串值"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3079 Scripts\System\SystemSettings.js:561
#: Scripts\User\EditProfile.js:29
msgid "Please enter a valid email address"
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:56
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "請輸入有效的電子郵件地址。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:891 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3454
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3690
msgid "Please enter a value"
msgstr "請輸入一個值"

#: Scripts\Administration\Storage.js:123 Scripts\System\SystemSettings.js:954
msgid "Please enter Access key"
msgstr "請輸入訪問鍵"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:869 Scripts\System\SystemSettings.js:1699
msgid "Please enter admin password"
msgstr "請輸入管理員密碼"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:186
msgid "Please enter Admin password"
msgstr "請輸入管理員密碼"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:866 Scripts\System\SystemSettings.js:1695
msgid "Please enter admin username"
msgstr "請輸入管理員用戶名"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:183
msgid "Please enter Admin username"
msgstr "請輸入管理員名稱"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:127
msgid "Please enter Authority URL"
msgstr "請輸入權限URL"

#: Scripts\Administration\Storage.js:120 Scripts\System\SystemSettings.js:951
msgid "Please enter Blob Service endpoint"
msgstr "請輸入Blob服務端點"

#: Scripts\Administration\Storage.js:129 Scripts\System\SystemSettings.js:960
msgid "Please enter Blob URL"
msgstr "請輸入Blob網址"

#: Scripts\Category\AddCategory.js:32 Scripts\Category\EditCategory.js:55
msgid "Please enter category name"
msgstr "請輸入類別名稱"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:147
msgid "Please enter client id"
msgstr "請輸入客戶端ID"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:159
msgid "Please enter client key"
msgstr "請輸入客戶端密鑰"

#: Scripts\Administration\Storage.js:126 Scripts\System\SystemSettings.js:957
msgid "Please enter Container name"
msgstr "請輸入容器名稱"

#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:33 Scripts\Dashboards\EditDashboard.js:82
#: Scripts\Items\ItemActions.js:22 Scripts\Items\ItemActions.js:49
msgid "Please enter dashboard name"
msgstr "請輸入儀錶盤名稱"

#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:44
#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:46
msgid "Please enter data source name"
msgstr "請輸入數據源名稱"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:872 Scripts\System\SystemSettings.js:1182
msgid "Please enter database name"
msgstr "請輸入數據庫名稱"

#: Scripts\Administration\DatabaseSettings.js:145
msgid "Please enter Database Name"
msgstr "請輸入數據庫名稱"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:378
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:562
msgid "Please enter Database password"
msgstr "請輸入數據庫密碼"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:137
msgid "Please enter Designer Client Id"
msgstr "請輸入Designer Client Id"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:91
msgid "Please enter Distinguished Name"
msgstr "請輸入可分辨名稱"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:751 Views\User\Profile.cshtml:142
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:136
msgid "Please enter email address"
msgstr "請輸入電子郵件地址"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:745 Scripts\User\UserManagement.js:126
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:107 Views\User\Profile.cshtml:119
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:120
msgid "Please enter first name"
msgstr "請輸入名字"

#: Scripts\Group\EditGroup.js:33 Scripts\Group\Group.js:111
#: Scripts\User\UserManagement.js:552 Views\Group\EditGroup.cshtml:155
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:134 Views\Group\_AddGroup.cshtml:57
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:22
msgid "Please enter group name"
msgstr "請輸入組名"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:284 Scripts\Homepages\Homepages.js:319
#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:146 Scripts\Homepages\PinWidget.js:184
msgid "Please enter homepage name"
msgstr "請輸入主頁名稱"

#: Scripts\Administration\KerberosAuthentication.js:41
msgid "Please enter Host Domain name"
msgstr "請輸入主機域名"

#: Views\User\Profile.cshtml:128 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:129
msgid "Please enter last name"
msgstr "請輸入姓氏"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:81
msgid "Please enter LDAP URL"
msgstr "請輸入LDAP URL"

#: Scripts\Administration\KerberosAuthentication.js:38
msgid "Please enter machine name"
msgstr "請輸入機器名稱"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:116
msgid "Please enter Metadata URI"
msgstr "請輸入元數據URI"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:148
msgid "Please enter new password"
msgstr "請輸入新密碼"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:576
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:405
#: Scripts\System\SystemSettings.js:754 Scripts\System\SystemSettings.js:998
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1122 Scripts\System\SystemSettings.js:1255
#: Scripts\User\AccountActivation.js:4
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:72
msgid "Please enter password"
msgstr "請輸入密碼"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:93 Scripts\User\UserImportDatabase.js:140
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:238
msgid "Please enter Password"
msgstr "請輸入密碼"

#: Views\User\Profile.cshtml:151 Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:145
msgid "Please enter phone number"
msgstr "請輸入電話號碼"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1249
msgid "Please enter port number"
msgstr "請輸入端口號"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:232
msgid "Please enter Port number"
msgstr "請輸入端口號"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:116
msgid "Please enter Port Number"
msgstr "請輸入端口號"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2565 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2577
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2597 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2665
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2678
msgid "Please enter schedule name"
msgstr "請輸入計劃名稱"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:413
msgid "Please enter schedule time"
msgstr "請輸入計劃時間"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:402
msgid "Please enter sender email address"
msgstr "請輸入發件人電子郵件地址"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:399
msgid "Please enter sender name"
msgstr "請輸入發件人姓名"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:863 Scripts\System\SystemSettings.js:1026
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1116 Scripts\System\SystemSettings.js:1246
msgid "Please enter server name"
msgstr "請輸入服務器名稱"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:134
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:180
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:229
msgid "Please enter Server name"
msgstr "請輸入服務器名稱"

#: Scripts\Administration\DatabaseSettings.js:136
msgid "Please enter ServerName"
msgstr "請輸入ServerName"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:396
msgid "Please enter SMTP port"
msgstr "請輸入SMTP端口"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:393
msgid "Please enter SMTP server"
msgstr "請輸入SMTP服務器"

#: Scripts\Administration\Storage.js:117 Scripts\System\SystemSettings.js:948
msgid "Please enter Storage Account name"
msgstr "請輸入存儲帳戶名稱"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:137
msgid "Please enter tenant name"
msgstr "請輸入租戶名稱"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:147
msgid "Please enter Tenant Name"
msgstr "請輸入租戶名稱"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1125 Scripts\System\SystemSettings.js:1258
msgid "Please enter the database name"
msgstr "請輸入數據庫名稱"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:875
msgid "Please enter the database password"
msgstr "請輸入數據庫密碼"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:885 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3434
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3670
msgid "Please enter the date in \" + dateFormat + \" format."
msgstr "請輸入日期格式為“+ dateFormat +”。"

#: Scripts\Administration\Storage.js:55
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:289
#: Scripts\Category\AddCategory.js:10 Scripts\Category\EditCategory.js:33
#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:7 Scripts\DataSource\AddDataSource.js:22
#: Scripts\DataSource\EditDataSource.js:20 Scripts\Group\EditGroup.js:8
#: Scripts\Items\ItemActions.js:8 Scripts\System\SystemSettings.js:549
#: Scripts\User\EditProfile.js:37 Scripts\User\UserImportDatabase.js:39
#: Scripts\User\UserManagement.js:51 Scripts\User\UserManagementProfile.js:44
#: Scripts\Widget\AddWidget.js:10 Scripts\Widget\EditWidget.js:12
msgid "Please enter the name"
msgstr "請輸入名稱"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:374 Scripts\Accounts\Accounts.js:385
#: Scripts\Administration\DatabaseSettings.js:142
#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:80
msgid "Please enter the password"
msgstr "請輸入密碼"

#: Scripts\User\EditProfile.js:41 Scripts\User\UserManagementProfile.js:52
msgid "Please enter the valid phone number"
msgstr "請輸入有效的電話號碼"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:326
msgid "Please enter URL"
msgstr "請輸入網址"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:573
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:408
#: Scripts\System\SystemSettings.js:742 Scripts\System\SystemSettings.js:1054
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1119 Scripts\System\SystemSettings.js:1252
#: Scripts\User\UserManagement.js:123
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:60
msgid "Please enter username"
msgstr "請輸入用戶名"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:90 Scripts\User\UserImportDatabase.js:137
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:235
msgid "Please enter Username"
msgstr "請輸入用戶名"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:200
msgid "Please enter username or email address"
msgstr "請輸入用戶名或電子郵件地址"

#: Scripts\Administration\Storage.js:130 Scripts\System\SystemSettings.js:961
msgid "Please enter valid Blob URL"
msgstr "請輸入有效的Blob URL"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:659
msgid "Please enter valid port number"
msgstr "請輸入有效的端口號"

#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:285
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:148
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:138
msgid "Please enter valid URL"
msgstr "請輸入有效的網址"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:187 Scripts\Widget\AddWidget.js:32
#: Scripts\Widget\EditWidget.js:38
msgid "Please enter widget name"
msgstr "請輸入小部件名稱"

#: Scripts\User\EditProfile.js:95
msgid "Please enter your email address"
msgstr "請輸入您的電子郵件地址"

#: Scripts\User\EditProfile.js:98
msgid "Please enter your first name"
msgstr "請輸入您的名字"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:119
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:215
msgid "Please enter your new password"
msgstr "請輸入新密碼"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:116
msgid "Please enter your old password"
msgstr "請輸入您的舊密碼"

#: Scripts\Administration\DatabaseSettings.js:139
msgid "Please enter your username"
msgstr "請輸入您的用戶名"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:139
msgid "Please pin to existing homepage or add a new one."
msgstr "請固定到現有主頁或添加新主頁。"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:196
msgid ""
"Please search and select the groups from the following list to import into "
"Dashboard Server"
msgstr "請搜索並從以下列表中選擇要導入Dashboard Server的組"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:12
msgid ""
"Please search and select the users from the following list to import into "
"Dashboard Server"
msgstr "請搜索並從以下列表中選擇用戶導入到Dashboard Server"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:757
msgid "Please select a column"
msgstr "請選擇一列"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:426
msgid "Please select a condition"
msgstr "請選擇一個條件"

#: Models\UserManagementModel.cs:322
msgid "Please select a csv file with a valid format"
msgstr "請選擇一個有效格式的csv文件"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1801 Scripts\System\SystemSettings.js:1906
#: Scripts\System\SystemSettings.js:2019 Scripts\System\SystemSettings.js:2131
msgid "Please select a database"
msgstr "請選擇一個數據庫"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:733 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3440
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3676
msgid "Please select a daterange"
msgstr "請選擇一個daterange"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:410
msgid "Please select a widget"
msgstr "請選擇一個小部件"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:367
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2499
msgid "Please select at least one day."
msgstr "請選擇至少一天。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2607
msgid "Please select atleast one recipient"
msgstr "請選擇至少一個收件人"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:71
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:73
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:94
msgid "Please select Category"
msgstr "請選擇類別"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:118
msgid "Please select Dashboard"
msgstr "請選擇儀表板"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:342
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:357
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:372
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:388
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:526
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:541
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:572
msgid "Please select Database name"
msgstr "請選擇數據庫名稱"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:556
msgid "Please select Database name/Username"
msgstr "請選擇數據庫名稱/用戶名"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:345 Scripts\System\SystemSettings.js:420
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1643 Scripts\System\SystemSettings.js:1691
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1909 Scripts\System\SystemSettings.js:2022
msgid "Please select DSN"
msgstr "請選擇DSN"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:204
msgid "Please select group(s) to import"
msgstr "請選擇要導入的組"

#: Scripts\Homepages\PinWidget.js:80
msgid "Please select homepage"
msgstr "請選擇主頁"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:433
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:535
msgid "Please select MySQL ODBC DSN"
msgstr "請選擇MySQL ODBC DSN"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:444
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:550
msgid "Please select Oracle ODBC DSN"
msgstr "請選擇Oracle ODBC DSN"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:205
msgid "Please select user(s) to import"
msgstr "請選擇要導入的用戶"

#: Views\FileRender\Index.cshtml:315
msgid ""
"Please upgrade to a newer browser if you are using IE8 or turn off "
"Enterprise Mode if you are using IE11 in Enterprise Mode."
msgstr "如果您正在使用IE8，請升級到較新的瀏覽器，如果在企業模式下使用IE11，請關閉企業模式。"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:125
msgid "Please upload a valid csv file."
msgstr "請上傳有效的csv文件。"

#: Scripts\Dashboards\AddDashboard.js:157
msgid "Please upload dashboard file"
msgstr "請上傳儀錶盤文件"

#: Scripts\DataSource\AddDataSource.js:163
msgid "Please upload data source file"
msgstr "請上傳數據源文件"

#: Scripts\Widget\AddWidget.js:152
msgid "Please upload widget file"
msgstr "請上傳小部件文件"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:493
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:496
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:232
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:235
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:328
msgid "Port number"
msgstr "端口號"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:111
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:114
msgid "Port Number"
msgstr "端口號碼"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:72 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:50
msgid "Post"
msgstr "崗位"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:213
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:217
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:228
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:94
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:60
msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL的"

#: Views\Shared\_Footer.cshtml:69 Views\Shared\_Footer.cshtml:93
#: Views\Shared\_StartupFooter.cshtml:61
msgid "Powered by"
msgstr "供電"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:346
msgid "Preview Item"
msgstr "預覽項目"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:33
msgid "private?"
msgstr "私人的？"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:380
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:381
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:382
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:383
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:384
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:385
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:386
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:387
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:388
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:73
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:77
#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:80
msgid "Proceed"
msgstr "繼續"

#: Views\Shared\_Header.cshtml:56
msgid "PROFILE"
msgstr "個人簡歷"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:523
msgid "Profile picture has been deleted successfully."
msgstr "個人資料圖片已成功刪除。"

#: Scripts\User\EditProfile.js:142 Scripts\User\UserManagementProfile.js:345
msgid "Profile picture has been saved successfully."
msgstr "個人資料圖片已成功保存。"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:48
msgid "Public "
msgstr "公眾"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:45 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:351
msgid "Public Dashboards"
msgstr "公共儀表板"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:388
#: Views\Home\PublicDashboardViewDenied.cshtml:64
#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:104
msgid ""
"Public Dashboards disabled by the system administrator. Please contact your "
"system administrator to enable this."
msgstr "公共儀表板由系統管理員禁用。請與您的系統管理員聯繫以啟用此功能。"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:91
msgid ""
"Public Dashboards disabled in <a href=\"~/administration/dashboard-settings"
"\">dashboard settings.</a>"
msgstr "公開信息中心在<a href=\"~/administration/dashboard-settings\">信息中心設置</a>中被禁用。"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:12 Views\Widgets\Widgets.cshtml:91
msgid "Public Widgets"
msgstr "公共小部件"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:109
msgid ""
"Public Widgets disabled by the system administrator.    Please contact your "
"system administrator to enable this."
msgstr "公共小部件被系統管理員禁用。請與系統管理員聯繫以啟用此功能。"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:125
msgid ""
"Public Widgets disabled by the system administrator. Please contact your "
"system administrator to enable this."
msgstr "公共小部件被系統管理員禁用。請與系統管理員聯繫以啟用此功能。"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:96
msgid ""
"Public Widgets disabled in <a href=\"~/administration/dashboard-settings"
"\">dashboard settings.</a>"
msgstr "公共小工具已在<a href=\"~/administration/dashboard-settings\">信息中心設置</a>中停用。"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:43
msgid "public?"
msgstr "公眾"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:3
msgid "Query to pull users :"
msgstr "查詢拉取用戶："

#: Scripts\Comments\Comment.js:1084
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:58
msgid "Quote"
msgstr "引用"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:55
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:54
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:56
msgid "Read"
msgstr "讀"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:56
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:55
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:57
msgid "Read, Write"
msgstr "讀，寫"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:57
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:56
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:58
msgid "Read, Write, Delete"
msgstr "讀，寫，刪除"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:51 Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:341
msgid "Recent Dashboards"
msgstr "最近的儀表板"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:62
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:85
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:140
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:180
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:62
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:85
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:140
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:180
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:60
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:83
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:138
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:178
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:177
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:196
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:249
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:284
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:330
msgid "Recurs"
msgstr "復發"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:163
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:166
msgid "Relying Party ID"
msgstr "依賴方ID"

#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:17
msgid "remaining license(s)."
msgstr "剩餘許可證。"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:35
msgid "Remaining licenses available"
msgstr "剩餘許可證可用"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:111
msgid "Remember me"
msgstr "記住我"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:122 Views\Group\EditGroup.cshtml:126
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:126
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:165 Views\Items\_shareItemView.cshtml:30
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:36
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:55
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:58
msgid "Remove"
msgstr "清除"

#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:154
msgid "Remove Access"
msgstr "刪除訪問"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:1029 Views\Homepages\Homepages.cshtml:80
msgid "Remove default homepage"
msgstr "刪除默認主頁"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:67
msgid "Rename"
msgstr "改名"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:349
msgid "Rename Homepage"
msgstr "重命名主頁"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:97
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:117
msgid "replied to"
msgstr "回復了"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:96
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:116
msgid "replied to your comment on the"
msgstr "回复你的評論"

#: Scripts\Comments\Comment.js:347 Scripts\Comments\Comment.js:440
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: Scripts\Comments\Comment.js:392
msgid "Reply is too long"
msgstr "回复太長了"

#: Scripts\Comments\Comment.js:387
msgid "Reply should not be blank"
msgstr "回覆不應為空"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:280
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:192
msgid "Resend Activation Code"
msgstr "重寄 激活 碼"

#: Views\Accounts\ResetPasswordLinkMessage.cshtml:3
msgid "Reset password link"
msgstr "重置密碼鏈接"

#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:90
msgid "Resources"
msgstr "資源"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:105
msgid "Restore"
msgstr "還原"

#: Models\ItemModel.cs:470
msgid "Restored from Trash"
msgstr "從垃圾回收"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:598
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:318
msgid "Right table"
msgstr "右桌"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1080
msgid "Right table condition"
msgstr "右桌條件"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:238
msgid "Role Name"
msgstr "角色名稱"

#: Models\ItemModel.cs:492
msgid "Rollbacked to version"
msgstr "回滾到版本"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:191
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:15
msgid "Run now"
msgstr "現在運行"

#: Scripts\Scheduler\ScheduleListing.js:220
#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:193
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:17
msgid "Run Now"
msgstr "立即運行"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:48
msgid "s are accessible to anyone with a link to them."
msgstr "任何人都可以訪問他們的鏈接。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1342
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:129
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:129
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:127
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:239
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: Scripts\Comments\Comment.js:199
#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:68
#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:134
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:176
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:240
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:240
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:238
#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:48
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:621
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:622
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:623
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:106
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:235
#: Views\Group\EditGroup.cshtml:170 Views\Homepages\Homepages.cshtml:196
#: Views\Shared\_ProfilePictureUploadBox.cshtml:45
#: Views\Shared\_SaveView.cshtml:41 Views\User\EditPassword.cshtml:72
#: Views\User\Profile.cshtml:205
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:54
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:204
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:22
msgid "SAVE"
msgstr "儲存"

#: Scripts\Scheduler\ScheduleListing.js:220 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1457
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2835 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2876
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2880 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2955
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2959 Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:54
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:76
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:520
msgid "Schedule"
msgstr "附表 [CONVEYANCING AND PROPERTY ORDINANCE - SCHEDULE 3]"

#: Scripts\Scheduler\ScheduleListing.js:266
msgid "Schedule has been deleted successfully."
msgstr "時間表已成功刪除。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2097
msgid "Schedule has been updated successfully. "
msgstr "計劃已成功更新。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2370
msgid "Schedule name already exists"
msgstr "計劃名稱已存在"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:42
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:42
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:40
msgid "Schedule not started."
msgstr "計劃未開始。"

#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:2
msgid "Schedule Synchronization"
msgstr "計劃同步"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:2
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:2
msgid "Schedule Synchronization Page"
msgstr "計劃同步頁"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:348
msgid "Schedule Synchronization Settings"
msgstr "計劃同步設置"

#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:27
msgid "Schedule to synchronize users and groups with Active Directory"
msgstr "使用Active Directory同步用戶和組的計劃"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:29
msgid "Schedule to synchronize users and groups with Azure AD"
msgstr "使用Azure AD同步用戶和組的計劃"

#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:29
msgid "Schedule to synchronize users and groups with Database"
msgstr "使用數據庫同步用戶和組的時間表"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:2 Views\Shared\_Menu.cshtml:60
#: Views\Shared\_Menu.cshtml:62
msgid "Schedules"
msgstr "時間表"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:242 Views\Shared\_Layout.cshtml:103
msgid "SCHEDULES"
msgstr "時間表"

#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:74
#: Views\Permission\GroupPermission.cshtml:144
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:80
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:150
#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:71
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:72
#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:12
#: Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:82
msgid "Scope"
msgstr "1.0"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:171
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:444
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:446
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:493
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:494
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:212
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:190
#: Views\Group\Group.cshtml:318 Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:69
#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:71
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:86 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:88
#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:91 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:93
#: Views\Items\_ItemsGridForMobile.cshtml:68
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:123 Views\Items\_shareItemView.cshtml:126
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:161 Views\Items\_shareItemView.cshtml:177
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:95
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:190
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:196
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:316
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:169
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:191
#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:29
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:18
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:177 Views\Widgets\Widgets.cshtml:178
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:205
msgid "Search AD groups"
msgstr "搜索AD組"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:184
msgid "Search AD users"
msgstr "搜索AD用戶"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:197
msgid ""
"Search and select the users from the following list to import into Dashboard "
"Server"
msgstr "搜索並從以下列表中選擇用戶導入到Dashboard Server"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:209
msgid "Search Azure AD groups"
msgstr "搜索Azure AD組"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:188
msgid "Search Azure AD users"
msgstr "搜索Azure AD用戶"

#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:27
#: Views\DataSources\DataSources.cshtml:29
msgid "Search data sources"
msgstr "搜索數據源"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:20
msgid "Search database schema"
msgstr "搜索數據庫模式"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:175
msgid "Search Group"
msgstr "搜索組"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:188
#: Views\Group\Group.cshtml:316
msgid "Search groups"
msgstr "搜索組"

#: Views\Group\AddUsers.cshtml:101
msgid "Search Here"
msgstr "在這裡搜索"

#: Views\Scheduler\Schedules.cshtml:248 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:250
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:96
msgid "Search schedules"
msgstr "搜索時間表"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:17
msgid "Search user"
msgstr "搜索用戶"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:159
msgid "Search User"
msgstr "搜索用戶"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:184 Views\Group\EditGroup.cshtml:186
#: Views\Group\ViewGroup.cshtml:148 Views\Group\ViewGroup.cshtml:150
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:188
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:194
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:314
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:166
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:15
msgid "Search users"
msgstr "搜索用戶"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1348
msgid "second"
msgstr "第二"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:567
msgid "Select a dashboard to view."
msgstr "選擇要查看的儀表板。"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:76 Scripts\System\SystemSettings.js:93
#: Scripts\System\SystemSettings.js:106 Scripts\System\SystemSettings.js:118
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1526 Scripts\System\SystemSettings.js:1541
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1555 Scripts\System\SystemSettings.js:1569
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1580 Scripts\System\SystemSettings.js:1624
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1629 Scripts\System\SystemSettings.js:1641
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1671 Scripts\System\SystemSettings.js:1676
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1687 Scripts\System\SystemSettings.js:1725
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1730 Scripts\System\SystemSettings.js:1741
#: Scripts\System\SystemSettings.js:1776 Scripts\System\SystemSettings.js:1782
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:145
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:209
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:303
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:360
msgid "Select a database"
msgstr "選擇一個數據庫"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:122
msgid "Select a homepage to set as default."
msgstr "選擇要設置為默認的主頁。"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:142
msgid "Select a user or group to share with"
msgstr "選擇要與之共享的用戶或組"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:507
msgid ""
"Select a user, group, or type an email address in the external recipient to "
"schedule"
msgstr "選擇用戶，組或在外部收件人中鍵入電子郵件地址進行安排"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:192
msgid "Select a widget to view."
msgstr "選擇一個小部件以查看。"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:53 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:54
msgid "Select Access"
msgstr "選擇訪問"

#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:53
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:55
msgid "Select access mode"
msgstr "選擇訪問模式"

#: Scripts\Group\DeleteGroupUser.js:29 Scripts\Group\EditGroup.js:57
#: Scripts\Group\EditGroup.js:75 Scripts\Group\EditGroup.js:89
#: Scripts\Group\EditGroup.js:156 Scripts\Items\ItemPermission.js:16
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:21 Scripts\Items\ItemPermission.js:51
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:59 Scripts\Items\ItemPermission.js:81
#: Scripts\Items\ItemPermission.js:106 Scripts\Items\ItemViewShare.js:208
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:217 Scripts\Items\ItemViewShare.js:257
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:281 Scripts\Items\ItemViewShare.js:286
#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:310 Scripts\Items\ItemViewShare.js:319
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1163 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1187
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1197 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1221
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1247 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2246
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2269 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2279
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2329
msgid "Select All"
msgstr "全選"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:39
msgid "Select an existing homepage or add a new one."
msgstr "選擇一個現有的主頁或添加一個新的主頁。"

#: Views\Homepages\_HomepageAddItem.cshtml:93
msgid "Select an item to preview."
msgstr "選擇要預覽的項目。"

#: Views\Dashboards\_AddDashboard.cshtml:65
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:67 Views\Items\_CopyItem.cshtml:58
#: Views\Items\_MoveItem.cshtml:48 Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:87
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:88
msgid "Select category"
msgstr "選擇類別"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:238 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:253
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:278 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:294
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:407 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:472
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:533 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:586
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3848 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3863
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3906 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3922
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3970 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4013
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4060 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4102
msgid "Select Column"
msgstr "選擇列"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:242 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:282
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:411 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:412
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:417 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:476
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:477 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:482
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:537 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:538
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:543 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:590
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:591 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:596
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:895 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3852
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3910 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3974
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3975 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3980
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4017 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4018
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4023 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4064
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4065 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4070
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4106 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4107
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4112
msgid "Select Condition"
msgstr "選擇條件"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:101
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:102
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:108
msgid "Select dashboard"
msgstr "選擇儀表板"

#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:63
msgid "Select Data Source"
msgstr "選擇數據源"

#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:64
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:66
msgid "Select entity"
msgstr "選擇實體"

#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:29
msgid "Select Group"
msgstr "選擇組"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:64 Views\Items\_shareItemView.cshtml:126
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:473
msgid "Select Groups"
msgstr "選擇組"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:183
msgid "Select groups to synchronize with Active Directory"
msgstr "選擇要與Active Directory同步的組"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:190
msgid "Select groups to synchronize with Azure AD"
msgstr "選擇要與Azure AD進行同步的組"

#: Views\User\Profile.cshtml:187
msgid "Select Homepage"
msgstr "選擇主頁"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:270 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:465
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:579 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3898
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4006 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4095
msgid "Select Join Option"
msgstr "選擇加入選項"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:314
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:315
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:124
msgid "Select MySQL ODBC DSN"
msgstr "選擇MySQL ODBC DSN"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:393
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:394
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:170
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:170
msgid "Select Oracle ODBC DSN"
msgstr "選擇Oracle ODBC DSN"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:56
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:56
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:54
msgid "Select Recurrence Type"
msgstr "選擇重複類型"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:563
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:283
msgid "Select Relation"
msgstr "選擇關係"

#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:73
#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:74
msgid "Select scope"
msgstr "選擇範圍"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:248 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:249
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:288 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:289
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:418 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:483
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:544 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:597
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3133 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3858
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3859 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3916
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3917 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3981
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4024 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4071
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4113
msgid "Select Target"
msgstr "選擇目標"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:61 Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:62
msgid "Select the homepage to pin"
msgstr "選擇要引導的主頁"

#: Views\Permission\_AddGroupPermission.cshtml:47
msgid "Select the permission to add to the group"
msgstr "選擇添加到組的權限"

#: Views\Permission\_AddUserPermission.cshtml:49
msgid "Select the permission to add to the user"
msgstr "選擇添加到用戶的權限"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:203
msgid ""
"Select the users from the following list to import into Dashboard Server"
msgstr "從以下列表中選擇用戶導入Dashboard Server"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:171
msgid "Select Timezone"
msgstr "選擇時區"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:178
msgid "Select user(s)"
msgstr "選擇用戶"

#: Views\Items\_ItemPermission.cshtml:61 Views\Items\_shareItemView.cshtml:123
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:470
msgid "Select Users"
msgstr "選擇用戶"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:166
msgid "Select Users to synchronize with Active Directory"
msgstr "選擇用戶與Active Directory同步"

#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:174
msgid "Select Users to synchronize with Azure AD"
msgstr "選擇用戶與Azure AD進行同步"

#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:156
msgid "Select Users to synchronize with Existing Database"
msgstr "選擇用戶與現有數據庫同步"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:423 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:487
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:548 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:601
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:3986 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4028
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4075 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4117
msgid "Select Value"
msgstr "選擇值"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:398
msgid "Select Widget"
msgstr "選擇小部件"

#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:33
msgid "Selected user(s)"
msgstr "所選用戶"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:48
msgid "Sender email address"
msgstr "發件人電子郵件地址"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:46
msgid "Sender Email Address"
msgstr "發件人電子郵件地址"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:41
msgid "Sender name"
msgstr "發件人名稱"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:39
msgid "Sender Name"
msgstr "發件人名稱"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1361
msgid "September"
msgstr "2012年9月"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:241
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:244
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:482
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:485
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:104
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:324
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:69
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:72
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:223
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:226
msgid "Server name"
msgstr "服務器名稱"

#: Scripts\Accounts\Accounts.js:297 Scripts\Accounts\Accounts.js:323
msgid "Service UnAvailable"
msgstr "暫停服務"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2452
msgid "Set a condition for which you need alerts"
msgstr "設置您需要警報的條件"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:74 Views\Homepages\Homepages.cshtml:184
msgid "Set as default homepage"
msgstr "設為默認主頁"

#: Views\Shared\_Menu.cshtml:78
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:777
#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:848
#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:882
#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:923
msgid "Settings has been updated successfully"
msgstr "設置已成功更新"

#: Scripts\Administration\DashboardSettings.js:18
#: Scripts\Administration\KerberosAuthentication.js:83
#: Scripts\Administration\NotificationSettings.js:28
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:348
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:237
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:265
#: Scripts\Administration\SystemSettings.js:690
#: Scripts\Administration\UserSettings.js:44
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:667
#: Views\Administration\Storage.cshtml:110
msgid "Settings has been updated successfully."
msgstr "設置已成功更新。"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:13
msgid "Settings to authenticate users via Kerberos ticket management system"
msgstr "通過Kerberos票證管理系統驗證用戶的設置"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:355
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:403
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:114 Views\Items\_shareItemView.cshtml:130
msgid "Share"
msgstr "分享"

#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:56
msgid "Share View"
msgstr "分享視圖"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:146
msgid "Shared with"
msgstr "與...共享"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:220
msgid "Show copyright information"
msgstr "顯示版權信息"

#: Views\User\UserCSVUpload.cshtml:28
msgid "Show List"
msgstr "顯示列表"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:211
msgid "Show powered by Syncfusion"
msgstr "顯示由Syncfusion提供支持"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:99
msgid "SINGLE SIGN-ON SETTINGS"
msgstr "單一登錄設置"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:19
msgid "Site"
msgstr "現場"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:15
msgid "SITE SETTINGS"
msgstr "站點設置"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:30
msgid "Site URL"
msgstr "網站網址"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:34
msgid "SMTP port"
msgstr "SMTP端口"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:32
msgid "SMTP Port"
msgstr "SMTP端口"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:27
msgid "SMTP server"
msgstr "SMTP服務器"

#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:25
msgid "SMTP Server"
msgstr "SMTP服務器"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:83
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:58
msgid "Specify custom endpoints"
msgstr "指定自定義端點"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:256
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:110
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:82
msgid "SQL Authentication"
msgstr "SQL身份驗證"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:189
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:193
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:222
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:88
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:54
msgid "SQL Server"
msgstr "SQL Server"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:29
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:35
msgid "SSO Settings"
msgstr "SSO設置"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:28
msgid ""
"SSO settings has been updated. The application will be restarted "
"automatically inorder to apply this changes."
msgstr "SSO設置已更新。應用程序將自動重新啟動，以應用此更改。"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:348
msgid "Starts on"
msgstr "開始"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:556
msgid "StartsWith"
msgstr "以。。開始"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139 Views\Scheduler\Schedules.cshtml:117
#: Views\Scheduler\_ScheduleGridForMobile.cshtml:65
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:71 Views\UserManagement\Index.cshtml:163
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:165
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:28
msgid "Storage Account name"
msgstr "存儲帳戶名稱"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:2
msgid "Storage Settings"
msgstr "存儲設置"

#: Scripts\Administration\Storage.js:131 Scripts\System\SystemSettings.js:962
msgid "Subdomain name should match with the Account name"
msgstr "子域名應與帳戶名稱匹配"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1324
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:100
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:100
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:98
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:210
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: Views\FileRender\Index.cshtml:316
msgid "Supported Browsers:"
msgstr "支持的瀏覽器："

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:15
msgid "Synchronization"
msgstr "同步"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Synchronization Group - Status"
msgstr "同步組 - 狀態"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:195 Views\Group\Group.cshtml:260
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:248
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:160
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:177
msgid "Synchronize"
msgstr "同步"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:2
msgid "Synchronize Active Directory Groups"
msgstr "同步Active Directory組"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:20
msgid "Synchronize Active Directory users and groups on a regular schedule"
msgstr "定期同步Active Directory用戶和組"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:25
msgid "Synchronize Azure AD users and groups on a regular schedule"
msgstr "定期同步Azure AD用戶和組"

#: Views\Group\Group.cshtml:259
msgid "Synchronize Groups"
msgstr "同步組"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:195 Views\Group\Group.cshtml:267
#: Views\Group\Group.cshtml:290
msgid "Synchronize groups with Active Directory"
msgstr "將組與Active Directory同步"

#: Views\Group\Group.cshtml:276 Views\Group\Group.cshtml:299
msgid "Synchronize groups with Azure AD"
msgstr "與Azure AD同步組"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:14
msgid "Synchronize schedules"
msgstr "同步日程表"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:247
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:2
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:2
msgid "Synchronize Users"
msgstr "同步用戶"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:255 Views\UserManagement\Index.cshtml:288
msgid "Synchronize users with Active Directory"
msgstr "將用戶與Active Directory同步"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:264 Views\UserManagement\Index.cshtml:294
msgid "Synchronize users with Azure AD"
msgstr "與Azure AD同步用戶"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:273 Views\UserManagement\Index.cshtml:300
msgid "Synchronize users with Custom Database"
msgstr "將用戶與自定義數據庫同步"

#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:160
msgid "Synchronize Users with Exsiting Database"
msgstr "使用Exsiting數據庫同步用戶"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:30
msgid "Synchronizes users and groups from database on a regular schedule"
msgstr "定期從數據庫中同步用戶和組"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1168
msgid "Synchronizing groups with active directory has been failed."
msgstr "將組與活動目錄同步已失敗。"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1129
msgid "Synchronizing groups with active directory has been successful."
msgstr "將組與活動目錄同步已成功。"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1331
msgid "Synchronizing groups with azure active directory has been failed."
msgstr "使用azure活動目錄同步組已失敗。"

#: Models\Group\GroupModels.cs:1292
msgid "Synchronizing groups with azure active directory has been successful."
msgstr "使用azure活動目錄同步組已成功。"

#: Models\UserManagementModel.cs:654 Models\UserManagementModel.cs:849
#: Scripts\User\SynchronizeUsers.js:141
msgid "Synchronizing users with active directory has been failed."
msgstr "將用戶與活動目錄同步已失敗。"

#: Models\UserManagementModel.cs:817
msgid "Synchronizing users with active directory has been successful."
msgstr "將用戶與活動目錄同步已成功。"

#: Models\UserManagementModel.cs:622
msgid "Synchronizing users with azure active directory has been successful."
msgstr "使用azure活動目錄同步用戶已經成功。"

#: Models\UserManagementModel.cs:1168 Scripts\User\SynchronizeUsers.js:171
msgid "Synchronizing users with existing database has been failed."
msgstr "將用戶與現有數據庫同步已失敗。"

#: Models\UserManagementModel.cs:1134
msgid "Synchronizing users with existing database has been successful."
msgstr "將用戶與現有數據庫同步已成功。"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:54
#: Views\User\_UserNotificationPreference.cshtml:23
msgid "System notifications"
msgstr "系統通知"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:151
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:221
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:309
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:366
msgid "Table name prefix"
msgstr "表名前綴"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:106
msgid "Tabs "
msgstr "頁面标签"

#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:143
#: Views\Administration\SAMLSettings.cshtml:146
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:178
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:179
msgid "Tenant Name"
msgstr "租戶名稱"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:122
msgid "Test Active Directory Connection"
msgstr "測試Active Directory連接"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:403
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:122
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:165
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:548
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:269
msgid "Test Connection"
msgstr "測試連接"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:403
msgid "Test connection succeeded."
msgstr "測試連接成功。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4518 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4538
msgid "the"
msgstr "那些董事"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:160
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:194
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:207
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:160
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:194
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:207
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:158
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:192
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:205
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:266
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:295
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:306
msgid "The"
msgstr "那些董事？"

#: Controllers\Group\GroupController.cs:459
msgid "The AD settings is not configured"
msgstr "沒有配置AD設置"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1836 Scripts\System\SystemSettings.js:2166
msgid ""
"The below table(s) already exists in the selected database. Please change "
"the prefix or choose some other database."
msgstr "下表已存在於所選數據庫中。請更改前綴或選擇其他數據庫。"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:1947 Scripts\System\SystemSettings.js:2059
msgid ""
"The below table(s) are already exists in the selected database. Please "
"change the prefix or choose some other database."
msgstr "下表已經存在於所選數據庫中。請更改前綴或選擇其他數據庫。"

#: Models\UserManagementModel.cs:597 Models\UserManagementModel.cs:792
msgid "The destination URL is not reachable"
msgstr "目標網址無法訪問"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:121
msgid ""
"The homepage is the initial screen that is seen when a dashboard server is "
"launched. It can either contain individual widgets from other dashboards or "
"have entire dashboards pinned to it."
msgstr "主頁是啟動儀表板服務器時看到的初始屏幕。它可以包含來自其他儀表板的各個小部件，也可以將整個儀表板固定在其上。"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:137
msgid ""
"The homepage is the initial screen that is seen when a dashboard server is "
"launched. It can either contain individual widgets from other dashboards or "
"have entire dashboards pinned to it. It is possible to create multiple "
"homepages, but only one can be active."
msgstr "主頁是啟動儀表板服務器時看到的初始屏幕。它可以包含來自其他儀表板的各個小部件，也可以將整個儀表板固定在其上。可以創建多個主頁，但只有一個可以是活動的。"

#: Views\Home\CommentNotFound.cshtml:12
msgid ""
"The mentioned comment could not be opened as the dashboard or widget has "
"been removed from the Dashboard Server."
msgstr "當儀表板或小部件已從儀表板服務器中刪除時，無法打開提及的註釋。"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:71
msgid "The reset password link expires in two hours!"
msgstr "重置密碼鏈接在兩個小時內到期！"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:161
msgid "There is an error in cloning the dashboard. Please try again later."
msgstr "克隆儀表板時出現錯誤。請稍後再試。"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:126
msgid "There is an error in copying the dashboard. Please try again later."
msgstr "複製信息中心時出錯。請稍後再試。"

#: Scripts\Items\ItemActions.js:91
msgid "There is an error in moving the dashboard. Please try again later."
msgstr "移動儀表板時出現錯誤。請稍後再試。"

#: Controllers\Group\GroupController.cs:370
msgid ""
"There is an error in updating this group. Please reload the page and try "
"again"
msgstr "更新此組時出錯。請刷新頁面，然後再試一次"

#: Scripts\User\UserManagement.js:134
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:201
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:150
msgid ""
"There is no data in the uploaded file. Please check and try uploading again."
msgstr "上傳的文件中沒有數據。請檢查並嘗試重新上傳。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1349
msgid "third"
msgstr "第三"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:73
msgid ""
"This application requires a database to proceed further. Please choose a "
"database."
msgstr "此應用程序需要數據庫進一步。請選擇一個數據庫。"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:115
msgid "This can be enabled if the selected dashboard contains multiple tabs."
msgstr "如果所選的儀表板包含多個選項卡，則可以啟用此功能。"

#: Scripts\Comments\Comment.js:485
msgid "This comment was deleted."
msgstr "此評論已被刪除。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1018 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2112
msgid "This condition will be evaluated "
msgstr "將評估此條件"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:771
msgid "This dashboard has been deleted."
msgstr "此信息中心已被刪除。"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:73
msgid ""
"This Dashboard has been marked public, so anyone with this link will be able "
"to view the contents of the Dashboard."
msgstr "此儀表板已標記為公開，因此任何擁有此鏈接的人都可以查看儀表板的內容。"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:81
msgid ""
"This has been marked public, so anyone with this link will be able to view "
"the contents."
msgstr "這已被標記為公開，所以任何擁有此鏈接的人都可以查看內容。"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:56
msgid "This link is invalid."
msgstr "此鏈接無效。"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:98
msgid ""
"This value will determine whether the user can be imported into the "
"Dashboard Server or removed during synchronization."
msgstr "此值將確定用戶是否可以導入到儀表板服務器中或在同步期間刪除。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:675
msgid "This widget has been deleted."
msgstr "此小部件已刪除。"

#: Views\Items\_GetLink.cshtml:77
msgid ""
"This Widget has been marked public, so anyone with this link will be able to "
"view the contents of the Widget."
msgstr "這個小部件已被標記為公開，所以任何擁有此鏈接的人都可以查看小部件的內容。"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:40
msgid ""
"This will be the default notification settings. Users can either choose the "
"default settings or their own notification settings."
msgstr "這將是默認通知設置。用戶可以選擇默認設置或自己的通知設置。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1336
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:121
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:121
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:119
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:231
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1566 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1579
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:228
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:228
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:226
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:169
msgid "Time Zone"
msgstr "時區"

#: Models\ItemModel.cs:477 Models\ItemModel.cs:483 Models\ItemModel.cs:488
msgid "to"
msgstr "到"

#: Views\Items\_CopyItem.cshtml:55 Views\Items\_MoveItem.cshtml:45
msgid "To"
msgstr "到"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:271
msgid "to learn how to create a DSN for MySQL database."
msgstr "了解如何為MySQL數據庫創建DSN。"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:180
msgid "to learn how to create a DSN for Oracle database."
msgstr "了解如何為Oracle數據庫創建DSN。"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:89
msgid "to log in to your account"
msgstr "登錄到您的帳戶"

#: Views\Accounts\CodeConfirmation.cshtml:74
msgid "to resend the email"
msgstr "重新發送電子郵件"

#: Scripts\User\UserManagement.js:677
msgid ""
"To send account activation email to the user, please configure email "
"settings or change the account activation mode as Automatic Activation."
msgstr "要向用戶發送帳戶激活電子郵件，請配置電子郵件設置或將帳戶激活模式更改為自動激活。"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:59
msgid "to view them."
msgstr "查看它們。"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1566 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1579
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1120
#: Scripts\Scheduler\SchedulerEmailEditor.js:89
msgid "Toggle Preview"
msgstr "切換預覽"

#: Views\Administration\LicenseSettings.cshtml:27
msgid "Total license count"
msgstr "總許可證數量"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:93
msgid "Try again latter"
msgstr "再試一次"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1330
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:108
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:108
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:106
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:218
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:53
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:53
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:51
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:170
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:573
msgid "Unable to change layout. Internal server error. Please try again."
msgstr "無法更改佈局。內部服務器錯誤。請再試一次。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:200 Scripts\Homepages\Homepages.js:203
msgid "Unable to create a default homepage."
msgstr "無法創建默認主頁。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:139
msgid "Unable to delete homepage. Internal server error. Please try again."
msgstr "無法刪除主頁。內部服務器錯誤。請再試一次。"

#: Views\Items\_MakeItemPublic.cshtml:53
msgid "Unable to mark this "
msgstr "無法標記這個"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:225 Scripts\Homepages\PinWidget.js:68
msgid "Unable to pin widget to the homepage. Widget limit exceeded."
msgstr "無法將小部件固定到主頁。超出了小部件限制。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:200 Scripts\Homepages\Homepages.js:203
msgid "Unable to remove the default homepage."
msgstr "無法刪除默認主頁。"

#: Views\Items\_RemovePublic.cshtml:42
msgid "Unable to Remove this "
msgstr "無法刪除此"

#: Scripts\Dashboards\UpdateDataSource.js:114
msgid "Unable to update Data Source(s)"
msgstr "無法更新數據源"

#: Scripts\Comments\DashboardComment.js:174 Scripts\Items\Items.js:352
msgid "Unable to update favorite"
msgstr "無法更新收藏"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:584
msgid "Unsaved View"
msgstr "未保存的視圖"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4567
msgid "until"
msgstr "直到"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:82
msgid "Unwatch"
msgstr "取消監視"

#: Scripts\Comments\Comment.js:570
msgid "UnWatch"
msgstr "取消監視"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:109
#: Views\Category\_EditCategory.cshtml:56
#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:530
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:137
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:54
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:103
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:180 Views\Items\_ItemsList.cshtml:323
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:643
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:247
#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:110
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:172
#: Views\Group\ActiveDirectoryGroupImport.cshtml:181
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:174
msgid "Update Active Directory Configuration settings"
msgstr "更新Active Directory配置設置"

#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:182
msgid "Update Azure AD Configuration settings"
msgstr "更新Azure AD配置設置"

#: Scripts\Category\EditCategory.js:112 Views\Category\_EditCategory.cshtml:24
#: Views\Category\_EditCategory.cshtml:25
msgid "Update Category"
msgstr "更新類別"

#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:52
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:173
#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:184 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:173
msgid "Update Dashboard"
msgstr "更新儀表板"

#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:40
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:133
msgid "Update Data Source"
msgstr "更新數據源"

#: Scripts\Dashboards\UpdateDataSource.js:94
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:47
#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:105
#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:192 Views\Items\_ItemsList.cshtml:335
msgid "Update Data Source(s)"
msgstr "更新數據源"

#: Views\Dashboards\_UpdateDataSource.cshtml:48
msgid "Update data sources connected to the Dashboard -"
msgstr "更新連接到儀表板的數據源 -"

#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:189
msgid "Update Database Configuration settings"
msgstr "更新數據庫配置設置"

#: Scripts\User\UserNotificationSettings.js:41
#: Scripts\User\UserNotificationSettings.js:44
msgid "Update Notification Settings"
msgstr "更新通知設置"

#: Scripts\Password\ChangePassword.js:183
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:611
msgid "Update Password"
msgstr "更新密碼"

#: Scripts\User\EditProfile.js:459 Scripts\User\EditProfile.js:465
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:695
#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:711
msgid "Update Profile"
msgstr "更新個人信息"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:28
msgid "Update the storage settings here"
msgstr "在此更新存儲設置"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:507
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:513
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:519
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1115
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1122
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1129
msgid "Update View"
msgstr "更新視圖"

#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:49 Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:137
msgid "Update Widget"
msgstr "更新小部件"

#: Models\ItemModel.cs:461
msgid "Updated"
msgstr "更新"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:71
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:87
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:101
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:142
msgid "Upload"
msgstr "上載"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:142
msgid "Upload CSV File here"
msgstr "在此上傳CSV文件"

#: Scripts\Comments\Comment.js:1114
msgid "Upload Image"
msgstr "上傳圖片"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:79
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:54
msgid "Use HTTP"
msgstr "使用HTTP"

#: Views\Administration\Storage.cshtml:75
#: Views\ServerConfiguration\_FileStorage.cshtml:50
msgid "Use HTTPS (Recommended)"
msgstr "使用HTTPS（推薦）"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:49
#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:148 Views\Items\_ItemVersion.cshtml:204
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:51
msgid "User account activation"
msgstr "用戶 帳戶 激活。"

#: Scripts\User\UserManagementProfile.js:289
msgid "User account has been activated successfully."
msgstr "用戶帳號已成功激活。"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:11
msgid "User data"
msgstr "用戶數據"

#: Views\Administration\_AdminMenu.cshtml:37
msgid "User Directory"
msgstr "用戶目錄"

#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:24
msgid "User Directory Settings"
msgstr "用戶目錄設置"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:9
msgid "USER DIRECTORY SETTINGS"
msgstr "用戶目錄設置"

#: Scripts\User\UserManagement.js:223
msgid "User has been added and activated successfully."
msgstr "用戶已被添加並成功激活。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:226
msgid "User has been added successfully."
msgstr "用戶已成功添加。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:229
msgid ""
"User has been created successfully. Activation emails cannot be sent until "
"the user’s email settings are configured."
msgstr "用戶已成功創建。在配置用戶的電子郵件設置之前，無法發送激活電子郵件。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:803
msgid "User has been deleted successfully."
msgstr "用戶已成功刪除"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:95
msgid "User has been imported and activated successfully."
msgstr "用戶已被導入並成功激活。"

#: Models\AccountModel.cs:172
msgid "User has been locked"
msgstr "用戶已被鎖定"

#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:42
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:50
msgid "User id"
msgstr "用戶名"

#: Scripts\User\UserManagement.js:699
msgid "User import incomplete. Do you want to continue?"
msgstr "用戶導入不完整。你想繼續嗎？"

#: Views\Shared\_Menu.cshtml:83
msgid "User Management"
msgstr "用戶 管理"

#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:112
msgid "User Name"
msgstr "用戶名"

#: Views\Administration\NotificationSettings.cshtml:2
msgid "User Notification Preference"
msgstr "用戶通知偏好"

#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:2
msgid "User Permissions"
msgstr "用戶權限"

#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:11
msgid "User Profile"
msgstr "用戶資料"

#: Views\User\Profile.cshtml:85
msgid "USER PROFILE"
msgstr "用戶資料"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:1111
msgid "User profile has been failed to update"
msgstr "用戶個人資料未能更新"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:1098
msgid "User profile has been updated successfully."
msgstr "用戶配置文件已成功更新。"

#: Controllers\UserController.cs:374
msgid "User Profile has been updated successfully."
msgstr "用戶配置文件已成功更新。"

#: Controllers\UserController.cs:379
msgid "User profile updation failed."
msgstr "用戶配置文件更新失敗。"

#: Scripts\Administration\UserSettings.js:44
#: Scripts\Administration\UserSettings.js:46
#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:2
msgid "User Settings"
msgstr "用戶設置"

#: Views\Administration\UserSettings.cshtml:25
msgid "USER SETTINGS"
msgstr "用戶設置"

#: Controllers\Administration\AdministrationController.cs:620
msgid "User Settings has been updated successfully"
msgstr "用戶設置已成功更新"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:2406
msgid "User(s)"
msgstr "用戶"

#: Models\UserManagementModel.cs:802 Models\UserManagementModel.cs:1119
msgid "user(s) are deleted"
msgstr "用戶被刪除"

#: Models\UserManagementModel.cs:607
msgid "user(s) are deleted."
msgstr "用戶被刪除。"

#: Models\UserManagementModel.cs:797 Models\UserManagementModel.cs:1109
msgid "user(s) details are modified"
msgstr "用戶的詳細信息被修改"

#: Models\UserManagementModel.cs:602
msgid "user(s) details are modified."
msgstr "用戶的詳細信息被修改。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:755
msgid "user(s) has been added and activated successfully."
msgstr "用戶已被添加並成功激活。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:755
msgid "user(s) has been added successfully."
msgstr "用戶已成功添加。"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:151
msgid "User(s) has been added successfully."
msgstr "用戶已成功添加。"

#: Scripts\User\UserManagement.js:616
msgid "User(s) has been deleted successfully."
msgstr "用戶已成功刪除。"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:90
#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:101
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:203
msgid "User(s) has been imported and activated successfully."
msgstr "用戶已被導入並成功激活。"

#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1394
msgid "User(s) has been imported successfully."
msgstr "用戶已成功導入。"

#: Views\UserManagement\_AddUserInGroup.cshtml:10
msgid "user(s) selected"
msgstr "已選擇用戶"

#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:17
msgid "user(s) to import since there are only"
msgstr "只有使用者才能進口"

#: Models\UserManagementModel.cs:1114
msgid "User(s) were not found in the database"
msgstr "數據庫中沒有找到用戶"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:93
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:56
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:59
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:265
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:268
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:345
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:348
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:504
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:507
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:60
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:64
#: Views\Administration\_EmailSettings.cshtml:68
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:116
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:276
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:332
#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:35
#: Views\User\Profile.cshtml:111
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:62
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:131
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:53
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:89
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:92
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:135
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:138
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:201
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:241
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:244
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:34
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:106
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:42
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:114
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:65
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:19
#: Views\UserManagement\_UserAddDialog.cshtml:21
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:44
#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedUserList.cshtml:49
msgid "Username"
msgstr "用戶名"

#: Views\UserManagement\_UserImportSelectedDatabaseSchema.cshtml:67
msgid "Username : "
msgstr "用戶名"

#: Models\UserManagementModel.cs:541 Models\UserManagementModel.cs:731
#: Models\UserManagementModel.cs:808 Models\UserManagementModel.cs:1013
#: Models\UserManagementModel.cs:1658 Models\UserManagementModel.cs:1835
#: Models\UserManagementModel.cs:1967 Models\UserManagementModel.cs:2160
#: Models\UserManagementModel.cs:2172 Scripts\User\UserManagement.js:186
msgid "Username already exists"
msgstr "此用戶名已存在"

#: Models\UserManagementModel.cs:2098
msgid "Username cannot exceed 95 characters"
msgstr "用戶名不能超過95個字符"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:557 Scripts\User\UserImportDatabase.js:47
msgid "Username contains invalid characters"
msgstr "用戶名包含無效字符"

#: Views\ServerConfiguration\_UserAccount.cshtml:39
msgid "Username contains invalid characters."
msgstr "用戶名包含無效字符。"

#: Scripts\System\SystemSettings.js:553 Scripts\User\UserImportDatabase.js:43
msgid "Username contains space"
msgstr "用戶名包含空格"

#: Models\UserManagementModel.cs:537 Models\UserManagementModel.cs:727
#: Models\UserManagementModel.cs:1009 Models\UserManagementModel.cs:1654
#: Models\UserManagementModel.cs:1831 Models\UserManagementModel.cs:1963
#: Models\UserManagementModel.cs:2137
msgid "Username is Invalid"
msgstr "無效的用戶名"

#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:72
msgid "Username or email address"
msgstr "用戶名或郵箱地址"

#: Models\UserManagementModel.cs:613
msgid "Username or Email address already exists"
msgstr "用戶名或電子郵件地址已經存在"

#: Scripts\User\ActiveDirectoryUserImport.js:93
#: Scripts\User\UserImportDatabase.js:1396
msgid "Username or Email address already exists or repeated"
msgstr "用戶名或電子郵件地址已存在或重複"

#: Models\UserManagementModel.cs:619 Models\UserManagementModel.cs:814
#: Models\UserManagementModel.cs:1131
msgid "Username or Email address is Invalid"
msgstr "用戶名或電子郵件地址無效"

#: Models\UserManagementModel.cs:1649 Models\UserManagementModel.cs:1826
#: Models\UserManagementModel.cs:1958 Models\UserManagementModel.cs:2089
msgid "Username should not be empty"
msgstr "用戶名不能為空"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:377
msgid "Username should not contain special characters"
msgstr "用戶名不應包含特殊字符"

#: Models\UserManagementModel.cs:2093
msgid ""
"Username should not contain special characters #%&*+<>?:/&quot;[']\\|@;,"
msgstr "用戶名不能包含特殊字符＃％＆* + <>？：/＆quot; ['] \\ | @"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:374 Scripts\User\UserManagement.js:59
msgid "Username should not contain white space"
msgstr "用戶名不應包含空格"

#: Models\UserManagementModel.cs:371
msgid ""
"Usernames, Email addresses, Names and Passwords with special characters (, ” "
"<) will not be displayed in the list below."
msgstr "用戶名，電子郵件地址，具有特殊字符（“<”）的名稱和密碼將不會顯示在下面的列表中。"

#: Views\Group\ActiveDirectoryGroup.cshtml:128 Views\Group\AddUsers.cshtml:95
#: Views\Group\Group.cshtml:147 Views\Items\_ItemPermission.cshtml:77
#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:153 Views\Items\_shareItemView.cshtml:169
#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:27
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:146
#: Views\UserManagement\ActiveDirectoryUserImport.cshtml:232
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:167
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:230
#: Views\UserManagement\DatabaseUserImport.cshtml:257
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:29
#: Views\UserManagement\SynchronizeDatabaseUsers.cshtml:150
#: Views\UserManagement\SynchronizeUsers.cshtml:158
#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:93
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:86
#: Views\UserManagement\_UserMenu.cshtml:13
msgid "Users"
msgstr "用戶"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:191
msgid "USERS"
msgstr "用戶"

#: Views\UserManagement\UploadFileFormAction.cshtml:2
msgid "Users - CSV import"
msgstr "用戶 -  CSV導入"

#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:2
msgid "Users - Import from database"
msgstr "用戶 - 從數據庫導入"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Users added"
msgstr "用戶已添加"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
msgid "Users imported"
msgstr "用戶導入"

#: Views\UserManagement\Index.cshtml:2
msgid "Users List"
msgstr "用戶列表"

#: Scripts\Group\ActiveDirectoryGroupImport.js:68
msgid "Users not imported"
msgstr "用戶未導入"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Users not Synchronized"
msgstr "用戶未同步"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Users removed"
msgstr "已刪除用戶"

#: Scripts\Group\SynchronizeGroups.js:139
msgid "Users Synchronized"
msgstr "用戶同步"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:141
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: Views\Dashboards\_EditDashboard.cshtml:121
#: Views\DataSources\_EditDataSource.cshtml:85
#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:94
msgid "Version comments"
msgstr "版本評論"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:11
msgid "Version history"
msgstr "版本歷史"

#: Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:158 Views\Items\_ItemsList.cshtml:307
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:627
msgid "Version History"
msgstr "版本歷史"

#: Views\Items\_ItemVersion.cshtml:34
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: Views\Group\Group.cshtml:58 Views\Group\Group.cshtml:65
#: Views\UserManagement\Index.cshtml:90
msgid "View"
msgstr "看"

#: Views\Items\_shareItemView.cshtml:198
msgid "View - Remove Access"
msgstr "查看 - 刪除訪問"

#: Views\Shared\_Header.cshtml:79
msgid "View all"
msgstr "查看全部"

#: Views\FileRender\Index.cshtml:3
msgid "View Dashboard"
msgstr "查看儀表板"

#: Views\Group\EditGroup.cshtml:134 Views\Permission\GroupPermission.cshtml:37
msgid "View Group"
msgstr "查看組"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:262
msgid "View has been added successfully."
msgstr "視圖已成功添加。"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:92
msgid "View has been deleted successfully"
msgstr "視圖已成功刪除"

#: Scripts\Items\ItemViewShare.js:56
msgid "View has been shared successfully."
msgstr "視圖已成功共享。"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:507
#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:1115
msgid "View has been updated successfully."
msgstr "視圖已成功更新。"

#: Views\User\Profile.cshtml:99 Views\User\_UserPermissionGrid.cshtml:5
#: Views\User\_UserPermissionGridForMobile.cshtml:5
msgid "View My Permissions"
msgstr "查看我的權限"

#: Views\Shared\_Header.cshtml:55
msgid "View my profile"
msgstr "查看我的個人資料"

#: Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:253
msgid "View Name already exists."
msgstr "視圖名稱已存在。"

#: Views\Dashboards\Dashboards.cshtml:523 Views\Items\_ItemsGrid.cshtml:148
#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:296 Views\Items\_ItemsList.cshtml:616
msgid "View Permissions"
msgstr "查看權限"

#: Views\Permission\UserPermission.cshtml:38
msgid "View Profile"
msgstr "查看資料"

#: Views\User\UserPermission.cshtml:18
msgid ""
"View the permissions for the resources you can access in the Dashboard "
"server."
msgstr "查看可在Dashboard服務器中訪問的資源的權限。"

#: Views\FileRender\Widget.cshtml:5
msgid "View Widget"
msgstr "查看小部件"

#: Views\Items\_ItemsList.cshtml:230 Views\Items\_ItemsList.cshtml:423
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:45
msgid "Views"
msgstr "瀏覽次數"

#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:58
msgid "VIEWS"
msgstr "瀏覽次數"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:86
msgid "Watch"
msgstr "看"

#: Controllers\Administration\UserManagementController.cs:707
msgid ""
"We are not able to send activation emails because the email settings are not "
"configured. Update email settings"
msgstr "由於電子郵件設置未配置，我們無法發送激活電子郵件。更新電子郵件設置"

#: Scripts\launcher\launcher.js:162
msgid ""
"We are unable to launch the Dashboard Designer from IE 9 browser. Please "
"refer to this <a href='https://help.syncfusion.com/dashboard-platform/"
"dashboard-designer/installation'>link</a> on how to open a Dashboard in "
"Dashboard Designer"
msgstr "我們無法從IE 9瀏覽器啟動儀表板設計器。請參閱<a href='https://help.syncfusion.com/dashboard-platform/dashboard-designer/installation'>鏈接</a>，了解如何在儀表板設計器中打開儀表板"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1333
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:112
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:112
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:110
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:222
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4502
#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:92
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:92
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:90
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:202
msgid "week(s)"
msgstr "週"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:73
msgid "week(s) on"
msgstr "週"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:295
msgid "week(s) on "
msgstr "週"

#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1310
msgid "weekday"
msgstr "平日"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:196
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1297
msgid "Weekly"
msgstr "每週"

#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:53
#: Views\Administration\_SiteSettings.cshtml:56
msgid "Welcome note"
msgstr "歡迎說明"

#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:9
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:69
msgid "Welcome to "
msgstr "歡迎來到"

#: Views\Items\_ItemAddOptions.cshtml:36 Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:85
#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:80
msgid "Widget"
msgstr "窗口小部件"

#: Views\Widgets\_AddWidget.cshtml:124
msgid "Widget has been added successfully."
msgstr "小部件已成功添加。"

#: Scripts\Homepages\HomepageAddItem.js:211
msgid "Widget has been pinned successfully."
msgstr "小部件已成功固定。"

#: Views\Widgets\_EditWidget.cshtml:137
msgid "Widget has been updated successfully."
msgstr "小工具已成功更新。"

#: Views\Homepages\_PinWidget.cshtml:41
msgid "Widget name"
msgstr "小工具名稱"

#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:147
msgid "Widget Name"
msgstr "小部件名稱"

#: Scripts\Widget\EditWidget.js:154
msgid "Widget name already exist"
msgstr "小部件名稱已經存在"

#: Scripts\Widget\AddWidget.js:108
msgid "Widget name already exists"
msgstr "小部件名稱已經存在"

#: Views\Administration\DashboardSettings.cshtml:59
msgid "widgets"
msgstr "小部件"

#: Views\Shared\_Menu.cshtml:48 Views\Shared\_Menu.cshtml:50
#: Views\Widgets\Widgets.cshtml:2 Views\Widgets\Widgets.cshtml:134
msgid "Widgets"
msgstr "小工具"

#: Views\Shared\_Layout.cshtml:96
msgid "WIDGETS"
msgstr "窗口小部件"

#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:41
msgid "Windows Active Directory"
msgstr "Windows Active Directory"

#: Views\Accounts\Login.cshtml:151
#: Views\Administration\_ActiveDirectorySettings.cshtml:257
#: Views\ServerConfiguration\Index.cshtml:111
#: Views\UserManagement\ImportFromExistingDatabase.cshtml:83
msgid "Windows Authentication"
msgstr "Windows身份驗證"

#: Views\Shared\_Comments.cshtml:62 Views\Shared\_WidgetComments.cshtml:40
msgid "Write a comment"
msgstr "寫一個評論"

#: Views\Administration\ScheduleAzureSynchronization.cshtml:187
#: Views\Administration\ScheduleDatabaseSynchronization.cshtml:187
#: Views\Administration\ScheduleSynchronization.cshtml:185
#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:288
msgid "year(s)"
msgstr "一至二年"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:198
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:1299
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:125
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:150
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:321
#: Scripts\Administration\ScheduleSynchronization.js:331
#: Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4530 Scripts\Scheduler\Scheduler.js:4540
msgid "years on"
msgstr "幾年了"

#: Scripts\Core\Server.Core.js:444 Scripts\Dashboards\DashboardViews.js:896
#: Views\Group\_DeleteConfirm.cshtml:52 Views\Group\_DeleteGroupUser.cshtml:44
#: Views\Group\_MultipleGroupDeleteDialog.cshtml:22
#: Views\Items\_DeleteItem.cshtml:26 Views\Items\_shareItemView.cshtml:218
#: Views\Permission\_DeletePermission.cshtml:22
#: Views\Scheduler\_DeleteSchedule.cshtml:19
#: Views\Shared\_DashboardViews.cshtml:101
#: Views\UserManagement\ViewProfile.cshtml:274
#: Views\UserManagement\_MultipleUserDeleteDialog.cshtml:22
#: Views\UserManagement\_SingleUserDeleteDialog.cshtml:22
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:34
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:48
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: Models\Scheduler\ScheduleManagement.cs:1097
msgid "Yet to run"
msgstr "還要跑"

#: Models\AccountModel.cs:199
msgid "You are not an authorized user"
msgstr "您不是授權用戶"

#: Views\UserManagement\_LimitUserCreation.cshtml:17
msgid "You can only choose"
msgstr "你只能選擇"

#: Views\DataSources\_AddDataSource.cshtml:120
msgid ""
"You do not have access to create a Data Source. Please check with your "
"Dashboard Server administrator to obtain access."
msgstr "您無權創建數據源。請與您的Dashboard Server管理員聯繫以獲取訪問權限。"

#: Controllers\Items\ItemsController.cs:356
msgid ""
"You do not have permission to create dashboards in a category. So you could "
"not clone dashboards in any category"
msgstr "您沒有在類別中創建儀表板的權限。所以您無法克隆任何類別的儀表板"

#: Controllers\Items\ItemsController.cs:352
msgid ""
"You do not have permission to create dashboards in a category. So you could "
"not copy dashboards in any category "
msgstr "您沒有在類別中創建儀表板的權限。所以您無法在任何類別中復制儀表板"

#: Controllers\Items\ItemsController.cs:890
msgid ""
"You do not have permission to create dashboards in any category or there is "
"no category to move."
msgstr "您沒有權限創建任何類別的儀表板，或沒有類別可以移動。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:768
msgid "You do not have permission to view this dashboard."
msgstr "您沒有權限查看此信息中心。"

#: Views\Home\Permissiondenied.cshtml:12
msgid "You do not have permission to view this page."
msgstr "您沒有權限查看此頁面。"

#: Scripts\Homepages\Homepages.js:671
msgid "You do not have permission to view this widget."
msgstr "您沒有權限查看此小部件。"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:69
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:79
#: Views\Notification\Notifications.cshtml:91
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:81
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:91
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:111
msgid "You have"
msgstr "你有"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:115
msgid ""
"You have not pinned any widget to the homepage yet. Start tracking data from "
"multiple dashboards. Click pin icon on dashboard widgets to pin widgets to "
"home screen."
msgstr "您尚未將任何小部件固定到首頁。開始跟踪來自多個儀表板的數據。點擊儀表板小部件上的針圖標，將小部件固定到主屏幕。"

#: Views\Accounts\ForgotPassword.cshtml:87
msgid ""
"You have not set an email address in your account, and so we were unable to "
"send an email to reset your password. Please contact your System "
"Administrator."
msgstr "您尚未在帳戶中設置電子郵件地址，因此我們無法發送電子郵件以重置密碼。請聯繫您的系統管理員。"

#: Views\Accounts\AccountActivation.cshtml:89
msgid "You have successfully activated your"
msgstr "你已經成功地激活了你"

#: Views\Homepages\Homepages.cshtml:141
msgid ""
"You need to log in with a desktop client to be able to create and configure "
"homepages."
msgstr "您需要使用桌面客戶端登錄才能創建和配置主頁。"

#: Views\Notification\Notifications.cshtml:84
#: Views\Notification\_UserNotification.cshtml:96
msgid "your comment on the"
msgstr "你的評論"

#: Views\Shared\_SchedulerDialog.cshtml:353
msgid "Your time will be : "
msgstr "你的時間將是："

